heroin_normal:やっぱり泉の近くだから、簡単には倒せないだろうね？

blackBird_normal:そうっすね。しかも、光の精霊は防御力が高いんで…

event:0

lightingbell:おかしいな…

heroin_smile:えへっ、驚いた？体力が普段よりもすぐ回復したでしょ！

lightingbell:…！？

heroin_smile:これもぜん~ぶあたしのおかげなんだよ？ねえ、後ろ向いてみて！

event:1

lightingbell:…！エ、エイムハード様！

aimhard:ライティングベル、久しぶりだ

event:2

lightingbell:まさか…どうやって…

aimhard:言ったはずだ

aimhard:いつか誰かが泉の浄化のために訪れると…

event:3

lion:…ご挨拶申し上げます、エイムハード様

aimhard:おお、アスランか。なぜここにいる？アルアのところにいると思ったんだが

lion:この幼い神族がアルア様の泉をよみがえらせたのです

aimhard:ああ、まだまだかわいいお嬢ちゃんのようだ。少しは大きくなっていると思ったが…

heroin_smile:こんにちは、パイベリーと呼んでください！あの、「まだまだ」って…どこかでお会いしたことがあるんですか？

aimhard:ふふ…いいや、パイベリーと言ったかい？今はお嬢ちゃんと呼ぼう

heroin_smile:えへへ、何でもいいです！

lightingbell:アスラン、疑ってすまなかった…

heroin_normal:だから言ったじゃん、あたしを信じていいってよ♪

lion:最初はこの神族のことを信じてなかった。見た目だけだと思っていたが…

aimhard:ふふ、素晴らしい事をしてくれたお譲ちゃんに、ご褒美をあげよう

event:4

blackBird_normal:…ついに目を覚めてくれましたね、戦う前に現れてくれてもよかったと思うんすけど

heroin_smile:あ、こんにちはっ！

aimhard:ああ、まだまだかわいいお嬢ちゃんだったか。少しは大きくなっていると思ったが…

heroin_smile:パイベリーと呼んでください！あの、「まだまだ」って…どこかでお会いしたことがあるんですか？

aimhard:ふふ…いいや、パイベリーといったかい？今はお嬢ちゃんと呼ぼう。

heroin_smile:えへへ、何でもいいです！

lightingbell:アスラン、疑ってすまなかった…

heroin_normal:だから言ったじゃん、あたしを信じていいってよ♪

lion:最初はこの神族のことを信じてなかった。見た目だけだと思っていたが…

aimhard:ふふ、素晴らしい事をしてくれたお譲ちゃんに、ご褒美をあげよう

event:5

heroin_surprised:うわあー！なんか力が湧いてくるー！

aimhard:ああ、私の加護を与えたからだ。これからも私の加護がお嬢ちゃんとともにあるだろう

heroin_smile:ありがとうございます、エイムハード様！

aimhard:ふふっ、ところがかわいい神族のお嬢ちゃん、一つ頼みがある

aimhard:まだ眠っている他の泉のことも起こしてくれるかい？

heroin_smile:はい、もちろん！でも泉をすべて浄化するとどうなるんですか？

aimhard:話すと少し長くなるが…

aimhard:我々がまた人間を守ることができるようになる

heroin_surprised:人間を…守る？

aimhard:そんな顔しないでくれ、お嬢ちゃんが人間と仲良くしてないのは知っているよ

aimhard:実は、すべての泉を封印して一つだけを残した理由があるのだ

heroin_surprised:…どうしてですか…？

heroin_angry:理解できない！

aimhard:他の泉を探すことができるのなら私の言うことがわかるだろう。

heroin_sad:あまり理解したくもないです…

heroin_normal:でもあたし、泉を探しに行きます！他の理由じゃなくて、あたしが強くなるために！

aimhard:理解しなくても大丈夫だ。最終的にはすべてを知ることになるだろう

aimhard:私の加護以外にも、たくさんの加護がついているから、無事に正しい道まで導かれるはず…

heroin_normal:(…？アルア様の加護のことかな？)

aimhard:ふふ、頑張りなさい。期待しているよ

heroin_smile:はい！エイムハード様〜！

aimhard:ああ、それとライティングベルも連れて行っていったらどうだ？

lightingbell:こ、ここを離れろということでしょうか！？

aimhard:いや、私の精神が完全に戻った以上は私の魔力だけで十分だ。心配しなくていいだろう

lightingbell:…ですが…！

blackBird_normal:おい、早くこっち来いよ

heroin_smile:ありがとうございます！よろしくね！

lightingbell:くっ…

event:6

