event:0

heroin_crisis:…こ…ここは？…

heroin_normal:神殿…？床と壁、どっかで見たような…

katlin:教皇城の地下監獄だよ

katlin:神殿を改造して作ったから神殿のような気がするんじゃない？

event:1

heroin_normal:誰？

katlin:あんたと同じ理由でここに来た魔女よ

katlin:ミシェルと呼んで

heroin_normal:あ…聞いたことある。ミシェルって…

heroin_normal:ルナを裏切った子？

event:2

katlin:ルナを知ってるの？あの子、生きてる！？

heroin_normal:なにそれ、あなたが裏切ったんじゃない？

event:3

katlin:…そうよ

katlin:後悔してる。あの時は本当に…とても怖くて…

heroin_normal:ルナは元気だよ。かなり強くなったから勇士にも勝てるし

katlin:そう？…よかった、本当に…

katlin:ルナを裏切ってからずっと後悔してた

katlin:そして今は、ここで実験用のネズミとして生きてる

heroin_normal:実験用のネズミ？

katlin:私たちが持っている力について研究しているらしいわ

katlin:おかげでまだ生きてはいるけど…いつ死ぬかわからない

heroin_normal:神族の力を研究するって…？ふうん…

katlin:泉を完全に制御するのが目的みたいよ。つまり、今はまだ泉の力を完全に使えてないってこと

katlin:実験の途中に聞いた…

heroin_normal:…ぷっ

heroin_normal:そんなのできないよ。泉って、ただ魔力がたまっている壷じゃないもの

katlin:…？

heroin_normal:泉は、前の神族の意志が込められたお皿みたいなもの。教皇が手に入れたアラムート様の泉にも、アラムート様の意志が込められてる

heroin_normal:だからアラムート様の意志がないと、魔力がいくら高くても泉を完璧に制御できないんだ

event:2

katlin:そ、そうなの？泉には魔力がいっぱい満ちてるから、それを奪うために戦争を起こしたんじゃなくて？

heroin_normal:泉について知らないまま戦争を起こしたんじゃない？

heroin_normal:エイムハード様から教えてもらった。しばらくの間、わざと泉を人間に許したんだって

katlin:……あんた、冗談もほどほどにしなよ

katlin:あのね、エイムハード様は戦争の時亡くなったんだよ？

katlin:夢にでも見たんじゃないの？

event:4

heroin_surprised:ブラックジョーはどこに行ったんだろ…

katlin:ねえ、自分の心配でもしたら？もうすぐ実験の時間よ。また魔力をいっぱい取られる…

heroin_normal:何で？空間移動の魔法で家に飛んでけばいいじゃん！

katlin:…ここは教皇城の監獄よ、そんなの通じるわけないじゃん

katlin:ヘタな空間移動の魔法なんて、すぐに吸収されちゃうだけよ

heroin_oing:……じゃあ、じゃあどうしよう…

katlin:…バーカ

event:5

crown:目が覚めたか、久しぶりだ

heroin_surprised:クラウン!!!ここにはどうやって…？

crown_normal:私は王宮最高勇士だ、教皇城の内部は自由に出入りできる

event:6

heroin_smile:やった~~！暗いし埃っぽいし最悪だったのに！

katlin:ど、どういうこと…！？

heroin_normal:クラウン！隣の部屋のあの子も助けて！

crown_normal:それはダメだ、混血神族のことは信頼できない

heroin_sad:あ、そういえば…純血神族を裏切ったのは混血神族だって、前にも言ったよね…

heroin_normal:でも、あの子はそんなに悪い子には見えないんだけど…

katlin:..何？何の話してるの？私も助けてよ！

crown_normal:門番ならすでに他の場所に配置させた

crown_normal:監獄の上にアラムートの泉がある

heroin_crisis:…!!!

crown_normal:そこには常に教皇がいるのだ、行かない方がいいだろう

heroin_crisis:この上がアラムート様の泉だって？今すぐ行く！

heroin_crisis:お母さんが泉に封印されたのも…あたしが魔女と呼ばれて、追い出されたのも…すべて教皇のせい！

crown_normal:選択は自由だ。しかし、君の命は保証できない

crown_normal:脱出したいなら監獄の最後にある大きい部屋に行け。そこには他の神殿につながる魔法陣がある

crown_normal:幸運を祈ろう

event:7

heroin_normal:……

katlin:いーやーだ！私も放して！！！

heroin_normal:すぐに開けてあげるから、少しだけ我慢して！

katlin:…期待してないわ、あんたに何ができるっていうの

katlin:…ふん、もう逃げちゃえば？逃げてもいつ死ぬかわからないし！！

heroin_normal:(まずブラックジョーから探さないと…ブラックジョーの気配がどんどん強くなってる…）

event:8

