event:0

vMan-1:으아아아악!! 저게 뭐야!!

event:1

townPeople:우와아아악!!

vMan-1:교황성 방향에서 날아왔어!!

oldMan-1:하늘까지 어둠에 물들었어.. 종말이 온 것이여...

vMan-2:교황님은 도대체 뭘 하고 계신거지..!? 드래곤이 마을까지 어떻게..!!

nCrown:인간들이여.. 교황은 검은 마력에 먹혀 죽었다. 더 이상 너희를 지켜주지 않아.

nCrown:절대적인 힘 앞에 절망하라. 그리고 복종하라!!

event:2

townPeople:으아아악!!!

nCrown:크흡흡... 너무 쉽잖아? 처음부터 이렇게 힘으로 누르는 거였는데...!!

nCrown:그동안 교황과 협력하려 했다니... 크하핫!!

event:3

temar:.....

nCrown:테마르....?

nCrown:넌 듀락의 신전을 지키고 있어야 하지 않는가?

temar:마을을 지키라는 주인님의 명령이다.

nCrown:...뭐?? 크하하하!! 웃기는군!!!

nCrown:네 주인을 죽이고 샘을 차지한 놈들이 바로 인간들이다!! 몰라서 이러는 거야?

nCrown:듀락의 복수는 내가 해줄테니 어서 비켜.

temar:주인님은 인간들과 모의한 네 음모를 처음부터 알고 계셨다.

nCrown:아라무트와 같이 네놈도 헛소릴 지껄이는구나... 다 알고 있었다고?

nCrown:네놈들이 뭘 알았다고!! 그저 힘 없이 인간들에게 죽어간 주제에 입만 살아가지고!!

temar:인간들을 위해서다. 

nCrown:그게 무슨 헛소리야!!

temar:인간들이 신족들의 힘을 가지고 싶었다는 건 네가 가장 잘 이해할 거야. 네가 가장 그 힘을 부러워했으니까 말야.

nCrown:힘은 존재하는 모든 것들이 갈망하는 당연한 가치다. 그게 어쨌다는거야!

temar:인간들은 신들의 힘을 흉내내기 위해... 검은 마력의 돌로 힘을 추구하다 영혼까지 먹히고 있었다.

nCrown:교황도 결국 그 마력에 먹혀 교황성에 있는 용사들 앞에서 고통스럽게 죽었지.

nCrown:컨트롤도 못하면서 멍청하게... 킬킬킬!

temar:그래. 그걸 용사들이 봤겠지. 그리고 지금 네가 하는 말을 마을 인간들이 듣고 있다.

temar:교황처럼 어두운 힘을 추구하는 자들, 헛된 힘을 갈망하는 자들의 최후를 보여주기 위해서다.

nCrown:뭐라고?

temar:인간들은 보여줘야 믿어. 헛되다 말해주기만 하면 더 하고 싶어지지.

temar:그래서 인간들이 저지른 실수와 한계를 직접 보여주는 것. 그리고 다시 회복시키는 것. 이것이 신족들의 계획이다.

nCrown:.....크훕?

nCrown:.......크흐흐흐...... 크하하하!!

nCrown:800년 간 내가 본 그들의 계획 중 가장 멍청한 계획이었다. 겨우 그딴 걸 위해 그들이 죽었다고?

temar:.....

nCrown:그런데 이걸 어쩌지? 보여주는 건 성공했지만 말야.

nCrown:회복은 실패야. 넌 검은 마력의 돌을 완벽하게 흡수한 날 절대 막을 수 없으니까!

event:4

nCrown:뭐야.. 날 해치우려고 온 것 아니었어? 어서 날아서 브레스라도 날려봐!!

temar:우리가 싸우면 이 마을은 모두 파괴된다.

nCrown:뭐..? 그럼 왜 온건데! 이대로 힘만 뺄 거라고?

event:5

arua:훗... 엘리시온의 딸이 결국 해냈군.

event:6

aimhard:꼬마아가씨가 벌써 모든 마력을 모은 거야? 멋진걸!

event:7

durok:성공.

event:8

aramute:엉망인걸... 깨어나자마자 바빠지겠어.

event:9

nCrown:장난은 여기까지 하지.

event:10

allPeople:으아아악!!

nCrown:크흐... 오랜만에 힘을 쓰니까 조절이 안되네...?

temar:크윽...

nCrown:이런.. 마을 인간들이 절반은 죽어버린 것 같은데 어쩌나?.. 

nCrown:마을 입구는 불타고 있고 교황성은 무너졌어. 인간들은 도망도 못가고 절망하고 있군...크핫..

nCrown:이것 또한 그들의 계획인가?

temar:그만둬...

nCrown:인간들에게 힘의 헛됨을 알려준다고 했지? 그리고 인간들은 그걸 후손에게 전할 테고..

nCrown:그런데 다 죽어버리면 그 계획이 헛된거 아니야?

event:11

nCrown:테마르. 마을과 함께 사라져라!!

event:12

nCrown:..크아악........ 뭐.. 뭐야!!

nCrown:...이건... 에임하드의 결계??

event:13

aimhard:오랜만이군. 쥬드... 내 결계는 절대 뚫을 수 없을 걸?

nCrown:어...어떻게.. 네놈들이 살아있는 거지...?

nCrown:아냐.. 상관없어... 이딴 결계.. 부숴버리면 그만이야!!

durok:내 차례인가.

event:14

nCrown:크으으.. 내가... 내가 이렇게 무력하게.....!!

durok:에임하드. 결계는 계속 공격당하면 언젠가는 뚫려서 소용없어. 나처럼 아예 힘으로 눌러버려야 완벽하지.

aimhard:무슨 소리야? 일단 결계를 쳐 놔야 그 다음 작업이 가능하다는 걸 몰라?

arua:...너희들은 만나자마자 또 티격태격...

nCrown:크아... 크아아아아아!!!!

arua:...시끄럽군..

event:15

nCrown:끄으윽....

arua:이제 좀 조용해 지려나?

arua:아라무트. 아무래도 마무리는 네가 해야겠지?

aramute:알겠다.

nCrown:아.. 아라무트님...

aramute:쥬드. 인간들을 홀리더니 결국 이렇게 최후를 맞이하는구나.

nCrown:이런 힘이 있으면서.. 왜... 왜 인간에게 목숨을 내어준 겁니까...

aramute:너도 봤을 거야. 어둠의 힘에 물든 교황의 최후와 추악한 지금의 네 모습을.

aramute:물론 너와 교황 뿐만은 아니지. 어둠의 힘에 취한 이들은 한둘이 아니었으니...

aramute:하지만 지금 이 순간은 역사에 기록될 것이고 인간들은 스스로의 잘못을 알게 되겠지.

nCrown:다 알고 있었으면서 왜 절 막지 않았던 거죠!!

nCrown:...800년간 당신을 섬겼는데.. 그럼 나는... 그저 당신들의 계획을 위한 미끼였던 것입니까!

aramute:800년 동안의 네 수고는 그 누구보다 잘 알고 있다.

aramute:하지만 힘에 취해 언제든지 주인을 물어뜯을 기회를 엿보고 있었던 것도 누구보다 잘 알고 있었지. 

nCrown:크으으으으...............

aramute:미끼로 선택된게 아니야.

aramute:네가 스스로 그 길을 선택한거지.

aramute:여기까지 수고 많았다. 이제 소멸해라.

event:16

durok:모두 끝났군.

aimhard:그런데 마을은 엉망인걸?...

aramute:엘리시온. 부탁해.

eliy:쥬드가 무식하게 너무 많이 인간들을 날려버렸어.

eliy:이번에 죽은 인간들을 모두 살리면 마력이 남아나지 않겠지만.. 최선을 다해볼게!

event:17