heroin_crisis:はぁ…はぁ…

blackBird_normal:気をつけてください。こいつ、まだ完全に倒れてないっすよ？！だんだん泉に近づいてます！！

heroin_crisis:！！

event:0

none-5:…

heroin_crisis:こいつ…強いし疲れてもないじゃん！！

blackBird_normal:…！？殺気がなくなった…？

heroin_normal:？

none-5:アスランの傷が、直ったと…？

heroin_oing:えっ、あいつ、何が起こっているのかまったく知らないような言い方なんだけど

blackBird_normal:本当に知らなかったんじゃないっすか？

event:1

none-5:泉が…浄化されている

event:2

none-5:君によって…アスランの主の意志が再び具体化されている

heroin_normal:なるほど、この島に来てからずっと私を呼んでたのはあの泉だったのね

none-5:確かめたいのだ。泉の前に立ってくれ

blackBird_normal:ご主人様、神族の気配が強くなっています！近づかないでください！

heroin_normal:…ねえ、さっきから誰かあたしのことを呼んでるの

blackBird_normal:神族の泉は、魔女の気配にどう反応するか分かりません！危ないですよ！

heroin_normal:うるさい

event:3

none-1:私の声を聞く者よ…いつか現れると知っていた

heroin_normal:初めて聞く声なのに、どこかで聞いたことがあるような…

arua:私の名前はアルア。この泉の主だ

heroin_smile:アルア？素敵な名前ですね！あたしはパイベリー！

arua:一つ聞こう。そなたの信念は何だ

heroin_normal:信念…？考えたことないかな、あたし、ただ強くなって生き残りたいんです！

arua:フフ…そうか

arua:そなたがどんな信念と意志を持つようになるのか、今後を見守っておこう

arua:そしてそなたが私を起こしてくれたお礼に、私もそなたにプレゼントをあげよう

event:4

heroin_surprised:うわあ…！体に力が溢れてる…！すごい！

heroin_smile:アルア様〜ありがとう！たまに遊びに来てもいいですか？

arua:私の魔力をそなたに吹き込んだのだ、しばらく眠らなければならない

heroin_surprised:え…？やっと目を覚ましたのに…！じゃあ、どうしてあたしに魔力を分けてくれたんですか？

arua:答えは、他の神殿の泉から見つけられるだろう

heroin_surprised:泉がまだあるんですか？じゃあ、そこでも今みたいに力がもらえるんですか！？

arua:もちろんだ。今の君だと、エイムハードの守護動物の相手ができるはずだ

heroin_smile:おお~~！今すぐ行っちゃおっかな！

arua:泉は、私の泉を含めて5つがある

arua:その中で、人間が占めているアラムートの泉だけが封印されていない。残りはすべて封印されている

arua:しかし、封印されている時間が長いと、泉は永遠に閉まってしまう

heroin_normal:ああ…じゃあ急がないと！時間はどれくらい残っているんですか？？

arua:今から^rDays日後にすべての泉は閉まるはずだ。現在開いているアラムートの泉までも

heroin_surprised:^rDays日残ってるって、あんまり残ってないじゃん！…ところで泉をすべて浄化したら何が起こるんですか？

arua:さっきも言ったが、答えは次の泉から探してくれ

heroin_sigh:教えてくれてもいいのに…

arua:エイムハードの神殿は、北の方にある。このアスランのふるさとでもあるから、連れて行くといいだろう

heroin_normal:この子を？

none-5:アスランの主が君を認めたからだ

none-5:そして、主の意志が君の中にも刻まれた。だから、君もアスランの主と言えるだろう

event:5

heroin_smile:うわー！本当にあたしのペットになってくれるの？！

blackBird_normal:そんなバカな…

heroin_smile:よーーっし！

heroin_normal:あ、でもその前に…

event:6

none-5:縮小の魔法か…

heroin_smile:キャっ、かわいくなった！

none-5:…

heroin_smile:大きすぎると一緒に歩きにくいからね、ちっちゃかったらお家の中でも飼えるし～

heroin_normal:ヒヤァァー泉って本当にいいな！ペットもゲットしたし、あたしも強くなったし！

blackBird_normal:そろそろ帰りましょう、ご主人様

heroin_smile:うん。今日はかわいいライオンも手に入れたし満足！家に帰ろう！

heroin_smle:ありがとう！アルア様！

arua:…

heroin_normal:（もうお休みになったのかな…）

event:7

