event:0

vMan-1:ウゥッ！あれは何だ！

event:1

townPeople:うわあーーっ！

vMan-1:教皇城の方から飛んできた！

oldMan-1:空まで…闇に覆われたぞ…終末が来たんだ…

vMan-2:教皇は一体何をされているのか…！？ドラゴンが村まで…どうやって…!!

nCrown:人間どもよ、よく聞け！教皇は黒い魔力に食われて死んだ。これ以上お前らを守ってくれない！

nCrown:絶対的な力の前に絶望しろ。そして服従しろ！！！！

event:2

townPeople:くわああっ！！！！

nCrown:フフ……最初から力で抑えれば簡単だったことを…!!

nCrown:教皇は全く使えないやつだったわけだ…クハハハッ！

event:3

temar:…

nCrown:テーマル…？

nCrown:な、何をしている！？デュラックの神殿を守ってたんじゃないのか…！

temar:…町を守りなさいという主の命令があった

nCrown:…はあ？クハハハ！笑わせるな！

nCrown:お前の主を殺して泉を奪った奴らは人間だろう！？

nCrown:デュラックの復讐はこの私に任せて、早くそこからどけ！！

temar:…主はすでに知っていた。人間と手を組んだお前の巧みを

nCrown:アラムートと同じ事を言うんだな。すべて知っていたと？は、ふざけるな！

nCrown:貴様らは何もわかってない！簡単に人間ごときに殺されやがって…！

temar:…「人間のため」だ

nCrown:何？！

temar:人間が神族の力を欲しがる理由はお前が一番よく知っているはずだ。お前もそうだっただろう

nCrown:力は、存在するすべての者が熱望する当然の価値だ。それがどうしたというんだ！

temar:人間は神々の力を真似するために…黒い魔力の石の力を貪り、魂まで食われたのだ

nCrown:教皇も結局、その魔力に食われて、勇士たちの前で苦しみながら死んでいった！

nCrown:力の制御すらできない人間ごときが…ククク…！

temar:そうだ、それを勇士たちが見たのだ。そして今、お前の言う事を村の人々が聞いている…

temar:教皇のように闇の力を求める者、無駄な力を渇望する者の最後を「見せて」やるためだ

nCrown:なに？

temar:人間は自分の目で見て確かめないと信じないからだ。言われるだけだと、余計に反抗したがる

temar:人間が犯した失敗と罪の限界を見せ、再び浄化を行う…これが神族の計画である

nCrown:……ハァ？

nCrown:……ククク……クハハハ！

nCrown:800年の間、私が見た彼らの計画の中で最も愚かな計画だった。たったそんなことのために、彼らが死んだだと？

temar:……

nCrown:しかし、どうするんだ？見せるのは成功したが、

nCrown:浄化は失敗だ！お前は黒い魔力の石を完璧に吸収した私を絶対に倒せないからだ！

event:4

nCrown:なんだよ、やる気満々で来たんじゃないのか！？早くブレスでも飛ばしやがれ！！

temar:…ドラゴンが暴れたら町がすべて破壊されてしまうだろう

nCrown:じゃ、なぜここに来た！？

event:5

arua:ふふっ…エリシオンの娘が、結局やってくれたのか

event:6

aimhard:お嬢ちゃん、すべての魔力を集めたのかい？えらいぞ！

event:7

durok:…成功。

event:8

aramute:ふむ、これはこれは…しばらくはかなり忙しくなりそうだ

event:9

nCrown:…お遊びはここまでだ！

event:10

allPeople:うわぁぁっ！

nCrown:フフ…久しぶりの力だ、手加減なんてしたくねえ

temar:くっ…

nCrown:やれやれ、村の人間が半分も死んでしまったか

nCrown:町の入口は燃えている、それに教皇城は崩れた。人間は逃げることもできず絶望している…クハハハッ！！！！

nCrown:これもまた、奴らの計画なのか？

temar:や、めろ…

nCrown:人間に力の虚しさを教えると言っただろ？そして、彼らが子孫にまたそれを教えるだろうと…

nCrown:しかし、皆死んでしまえば、その計画は無駄じゃないか？

event:11

nCrown:テーマルよ、町と一緒に消してやる！！！

event:12

nCrown:…クアァァァ！！！……な…何だ！！

nCrown:…これは…エイムハードの結界？

event:13

aimhard:久しぶりだな。ジュード…俺の結界は絶対に破れない。

nCrown:ど…どうして…貴様が生きているんだ…？

nCrown:いや…構わん…こんな結界…ぶっ飛ばす！！！！

durok:俺の出番か。

event:14

nCrown:クゥッ…私は…私はここで退くわけには…！！

durok:エイムハードよ、結界がずっと攻撃されれば、いつかは崩れて役に立たない。俺みたいに最初から力で押さえないと。

aimhard:何を言っている？一度結界を張っておかなければ、次の作業ができないだろ！

arua:…また言ってるのか？

nCrown:ク…クアアアアア!!!!

arua:…うるさい。

event:15

nCrown:クウウ…

arua:もう静かになったか？

arua:アラムート。やはり最後はあんたに任せる。

aramute:分かった。

nCrown:ア…アラムート様…

aramute:ジュードよ、結局君の最後はこうなってしまうのか…

nCrown:こんな力があるのに…なぜ…なぜ人間に命を渡したのです…！？

aramute:君も見たはずだ、闇の力に染まった教皇の最後と醜い今の君の姿を

aramute:もちろん君と教皇だけではない。たくさんの人間がそうだった…

aramute:しかし、この瞬間は歴史に記録され、人間は自らの過ちを知るだろう

nCrown:なぜ私を止めなかった…すべてを知っていたくせにっ…！！！

nCrown:…800年間あなたに仕えたのに…じゃ、私は…ただあなたたちの計画のための餌だったのかよ！

aramute:800年の間、君の苦労は誰よりもよく知っている

aramute:しかし、力に気を取られ、いつでも主を裏切る機会をうかがっていたのも、誰よりもよく知っていた

nCrown:くっ……………

aramute:餌として選択されたわけではない

aramute:君が自らその道を選んだのだ

aramute:…もうここまでにしよう

event:16

durok:やっと終わったな

aimhard:でも、町がめちゃくちゃだぞ…

aramute:エリシオン、頼む。

eliy:ジュード、無駄に人を殺しすぎたわ…

eliy:今回死んだ人間をすべて救うには魔力が足りないかもしれないけど、やってみるわ！

event:17


