event:0

heroin_normal:…ああ…

blackBird_normal:…

heroin_normal:この感じ…さっき木の下で寝てた時の…あの温かさ…

wormVoice:ほら、おいで…？

heroin_normal:あ…っ？

heroin_smile:あ、あたし…この声、夢の中で聞いたことがあるの！

wormVoice:あら…そうなの？

wormVoice:夢の中じゃなくて、他の時にも聞いたことあるはずよ

heroin_normal:…え？

event:1

wormVoice:本当に久しぶりだわ、ルシア…

heroin_smile:ルシア…？違いますよ、あたし、パイベリーというんです！

wormVoice:パイベリー？それは誰がつけてくれた名前かしら？

heroin_smile:あたしが付けました！あたし、パイとベリーがだーい好きなんです！

wormVoice:……

heroin_normal:…？

heroin_normal:…あのー？

wormVoice:……

heroin_smile:どうしたんですか〜？あたしの名前、変なんですか？

event:2

blackBird_normal:……！今実体化するとご主人様の残りの魔力が…っ！

heroin_normal:…「ご主人様」？

event:3

heroin_normal:…？

event:4

heroin_smile:…

heroin_smile:…温かい…

heroin_smile:夢の中より…ずっと…

event:5

wormVoice:最後まで一緒にいてあげれなくてごめんね、ルシア…

heroin_smile:ルシアじゃないですよ？あたし、パイベリーなんです！

event:6

heroin_sad:あの…泣いてるんですか？…

blackBird_normal:…

blackBird_normal:エリシオン様は……ご主人様のお母さん…です

event:7

heroin_normal:…？

heroin_normal:何言ってるの…あたし、小さい頃に捨てられたって…

blackBird_normal:…人間から遠ざけるために嘘をついていました

blackBird_normal:ご主人様の生まれの秘密や人間が起こした戦争を知ってしまったら、人間に復讐しに行くかと思って…

blackBird_normal:だからご主人様を神殿まで行かせたくなかったんすよ…

event:8

eliy:戦争が起きた直後、アークがあなたを連れて森に逃げたわ

eliy:また…森の精霊のバルトにもお願いしたの、人間がルシアに近づかないように…

eliy:そして、ルシアが強くなる前に人間の村に行こうとしたら止めるようにってお願いしたわ

heroin_surprised:……

eliy:でもね、ルシア。私、いつかあなたが会いに来れることを知っていたのよ…

eliy:ルシア…来てくれて…ありがとう…

heroin_sad:…

heroin_sad:ほんとに…あたしのお母さんなんですか？

event:9

eliy:…ルシア…

eliy:愛してるわ、私の娘……

event:10

heroin_sad:うああん…うあん……は、初めてなんです…

heroin_sad:誰かが抱いてくれたのも…愛してるって言ってくれたのも…お母さんに会ったのも…

eliy:ごめん、一人にしてごめんね…？

heroin_sad:聞き…たいこと…本当に…たくさんあるけど…

heroin_sad:今は…今はこのまま…

heroin_sad:このままでいい…

heroin_sad:…このままが…いいの…

event:11

heroin_surprised:…お…母さん？

heroin_surprised:大丈夫？

event:12

heroin_surprised:ブラックジョー！？お母さんが突然…！

blackBird_normal:…やっぱり、実体化できる時間がそんなに長くないみたいです…

eliy:ルシア、私は大丈夫よ…

eliy:しばらくまた眠りにつくけど…

eliy:もう一度、娘を抱きしめたかった。それだけよ

heroin_surprised:あ…ああ…！

eliy:ルシア、これをあげるわ

eliy:残りの魔力をこのローブに入れたわ…危険なときにあんたを守ってくれるはずよ

heroin_surprised:…い…行かないで！

eliy:愛してるわ、また会おうね…

event:13

blackBird_normal:最後まで秘密にしようとしたんすけど…いまだに、ご主人様をここに連れて来てよかったかどうかわかりませんね…

blackBird_normal:これまで秘密にしていて申し訳ないっす…この前に海に落としたのも神殿に行くのを止めようとして…

event:14

heroin_normal:…ブラックジョー？

blackBird_normal:ご…ご主人様の姿が…！

blackBird_normal:(エリシオン様の魔力に反応して…？！）

blackBird_normal:は、はい

heroin_normal:泉を完全に浄化するためにはどうすればいいの？

blackBird_normal:5つの泉を一つにすれば可能っすね

heroin_normal:泉を一つに？…そんなのできるの？

blackBird_normal:まあそうっすね、できたほうがおかしいっすけどね

heroin_normal:…また何か隠してるでしょ！嘘ついてる顔分かるからねー？

blackBird_normal:ひぃっ

heroin_angry:早く言って！もう一度お母さんに会いたいの！！

blackBird_normal:…

blackBird_normal:はああああ…、わかりましたよ

blackBird_normal:ご主人様には、今アルア様、エイムハード様、母のエリシオン様の魔力が宿っています

blackBird_normal:今のように、残りの泉をすべて浄化したら、

blackBird_normal:最後に見つけた泉ですべての泉の魔力が一つになります。

heroin_normal:わっ…じゃあ、二つしか残ってないんだよね！

blackBird_normal:問題はアラムート神殿なんす。そこは人間が教皇城として使ってるんすよ

heroin_normal:さっきクラウンが言っていた神殿はどこ？そこから行く！

blackBird_normal:イノシシ平原の北側にありますね。しかし、そこは寒すぎてなかなか大変だと思うんすけど…

heroin_normal:よし、すぐ行ってみよ！

blackBird_normal:(....はあぁぁぁ、ほんとこれでよかったのかよ）

blackBird_normal:(…あ…！ところでエリシオン様、俺にかかっているブサイクの魔法を解いてくれなかった…！!）

blackBird_normal:(…キャっー！！この姿に慣れすぎて忘れちゃった…!!）

blackBird_normal:…

blackBird_normal:ご、ご主人様！頑張って！！！さあ！泉を探しに出発〜！ニャハハ！

heroin_normal:..何？さっきまでは心配してたのに、なんで急に急ぐの？おっかしい…

event:15

