0/오,득템~!
1/작은놈이네? 사냥감 발견~!
2/하앗!~!
3/오예~ 잡았어!
4/놓쳤어! 내 마력이 부족한가봐...
5/...됐어. 체력 낭비하기 싫어.
6/아오! 좀 부족했나..
7/이걸 놓치다니..! 저 녀석 운이 너무 좋았어!
8/용사가 흘리고 간 골드인가? 이에~!
9/흥! 귀찮은 용사잖아!
10/싸우자!
11/쿠웨웩!
12/휴.. 허접한 녀석이었어. 돈도 별루 없구..
13/우라랴럅!!
14/아얏!
15/헥... 안되겠어.. 도망가자!
16/도망!도망!
17/벌써 저녁이네? 이제 모은 재료들을 합성해봐야지!
18/어디보자.. 3구 화염 중심문양을 합성할 수 있겠어!
19/오예~ 새 마법 합성 성공!
20/달리기까지 완료! 오늘도 나 좀 수고한 거 같아! 잠도 잘 오겠어~
21/침대.. 폭신한 침대로~!
22/오예~ 이거라면 뭐라도 만들 수 있겠어! 이제 집으로~!
23/집으로 슝~!
24/드디어 공격마법 합성 완료! 어서 슬롯에 넣어봐야지!
25/갸르릉.. 갸르릉..
26/하아.. 외출하면서 힘을 너무 쏟았나?.. 너무 피곤해!
27/이힛! 이제 내 앞에 나타나는 용사들 전부 무릎꿇고 찬양하게 만들어주겠어!
28/합성한 마법문양이 없어서 아직 마법문양 조합은 못하겠어.
29/이제 하루를 마무리해 볼까? 자기 전에 수련은 빼먹지 말아야지!
30/하아..좀 쉬어야 수련을 할 수 있겠어...
31/달리자 달려!
32/달리기 끝! 달리니까 기분 좋아~!
33/아웅~~ 숙면했어!
34/용사잖아?! 이 숲에 어떻게 온거지...?
35/이건.. 정신지배 마법? 이녀석 마법은 못 쓰는거 같던데 이런걸 가지고 있었군.
36/용사를 상대했더니 피곤해~ 어서 집에 가야지!
37/흠.. 저 녀석 타고다니면 괜찮겠는걸? 마지막 타격으로 정신지배를 걸어봐야겠어!
38/하아.. 체력이 부족해.. 좀 쉬어야겠어.
39/하아.. 체력이 별로 없네.. 힘들어서 못하겠어..
40/헤엑~!? 늪이잖아~~! 찝찝해서 못가겠어!
41/다리 건너편은 마을이야. 한 번 건너갔다가 용사들한테 죽을뻔했지...
42/저~기 작은 섬이 보여.. 뭔가 반짝거리게 있는 것 같기도 하구.. 가보고 싶다!
43/키야호~!
44/꺄하핫! 진짜 못생긴 새다!
45/새고기가 오랜만에 땡기는군.
46/캬캬 이녀석 구워먹어야지!
47/이힉!! 도망! 도망!
48/위험했어... 
49/꺄악!!
50/으.. 으으..
51/건방진 새머리 자식!! 걸리면 죽었어!!
52/어.. 근데 여긴 그 섬인 것 같은데? 운 좋게 떠내려 온 것 같네...
53/끙차.. 끙차..
54/으아.... 엄청 큰 사자잖아!!
55/...필요없다.
56/그.. 그치? 난 맛이 별로 없을거야. 그만 가볼게!
57/껍데기는 필요없다.. 진짜가 아니면 제거한다!
58/이.. 이봐!
59/크헝!
60/헥..헥.. 이겼어!!
61/저 녀석 말할 줄 아는걸 보니 평범한 짐승은 아닌 것 같은데..
62/신족들의 수호동물입니다. 주인님. 이 앞에 신족의 신전이 있나봐요.
63/신족? 그게 뭐야?
64/과거 인간을 통치하던 신들입니다. 지금은 인간에게 모두 처단당했지만요.
65/주인을 잃었는데도 계속 신전을 지키고 있었던거구나.. 어떻게 보면 좀 가엾네.
66/그런다고 죽은 주인이 돌아오나요. 그냥 자기 삶 찾는게 현명한거예요.
67/됐고, 신전이 어떻게 생겼는지 궁금해! 언능 들어가보자.
68/춉춉춉
69/뜨거워!!
70/토끼야~ ㅋ(ㅍ◇ ㅍ)F 이렇게 생긴 새 못봤니?
71/껍데기는 인정할 수 없다..
72/앗.. 이녀석 분명 아까 쓰러뜨렸는데!
73/수호동물은 쉽게 쓰러지지 않아요. 특히 신전에 있는 샘 근처에서는 금방 회복돼요!
74/그걸 왜 이제 말해!
75/크르....
76/좁아..
77/꺄~ 맛있게 생겼어!
78/용맹한 마녀로구나.
79/그대의 용맹함을 높이사.. 나의 살 한 점을 기꺼이 떼어주겠노라.
80/잉? 한 점이라니 무슨 소리야~ 다 먹을거야! 한 달은 배부르겠는걸!?
81/이.. 이보게! 꼬마마녀여. 내 살은 시간이 지나면 회복된다네..! 그러니 날 살려두는게 좋다네.
82/힝.. 어쩔 수 없지!
83/나 또왔어! 푸딩 줘!
84/꼬마마녀여. 무례하구나.난 푸딩들의 왕이니라.
85/하?!
86/살려주시게. 알다시피...
87/알아. 언능 푸딩 줘.
88/히햣~!
89/오예~! 엄청 큰 딸기맛 푸딩~!!
90/히힝.. 내가 이렇게 당했는데 여보는 어디서 뭘하고 있는거야! 
91/으힉~ 시커먼 녀석이네.. 먹을 순 없겠어!
92/키에엑~!
93/하아.. 지저분한 녀석이었어.
94/지금 찾는 재료는 여길 넘어가면 없었던 것 같아.
95/돈내놔!
96/케케 여긴 내 구역이야. 들어왔으니 통행료 5만골드 내놓으셔.
97/키힝..! 내가 이 굴의 짱인데..!
98/시끄러워! 얌전히 따라와!
99/...
100/마법석판을 가진 녀석이다!
101/어디 돼지같이 생긴 마녀가 누굴보고 못생겼다 그래?
102/우와! 말할 줄 아는 새!? 이건 앵무새 정도가 아닌데? 너.. 너 내 애완동물 해라!
103/시끄러워. 식사하는데 방해하지 마!
104/어쭈.. 이게!
105/사.. 살려주세요! 평생 주인으로 모시겠습니다!!
106/이히, 진작 그렇게 나와야지! "아름다우신 나의 주인님"이라고 삼창해봐.
107/뭐?
108/너 지금 뭐라고 한거같은데? 이게...!
109/아름다운 나의 주인님! 아름다운 나의 주인님! 아름다운 나의 주인님!
110/...히힛!! 기분좋아졌어! 이제부터 넌 내 부하다!
111/영광입니다!
112/도망갔어..! 저 녀석 너무 날쎈걸... 멧돼지를 전투중에 사용하면 잡을 수 있을거 같은데..!
113/어랏! 또 만났잖아~~! 이번엔 꼭 잡을테다!
114/케케케 넌 너무 둔해서 날 못잡는다구.
115/마녀..! 하얀마녀!!
116/다들 날 검은마녀라고 하는데 넌 이상하네.
117/머리칼이 하얗잖아. 어쨌든! 널 잡고 내가 용사라는걸 증명해보이겠어!
118/...!
119/꺄아~ 오랜만이야~! 또 여기서 쉬고있었구나!
120/언제나 밝군. 검은마녀여.
121/넌 내가 안심하고 만날 수 있는 유일한 인간이자 물주니까! 이번엔 얼마나 머물거야?
122/언제나 그랬듯 48시간 이 근처에 머물고 3일정도 뒤에 다시 지나간다.
123/그렇구낭! 근데 나 이렇게 매번 오는데 좀 싸게는 안될까?
124/웃어도 소용없어. 나도 위험을 무릅쓰고 마녀와 거래하는거니까…
125/치잇... 또 까칠하시구만!
126/좋은 물건 좀 있을까?
127/언제나 내 물건은 최상품이지.
128/아직 필요한 재료들을 못모았어~
129/우리의 의지가 그들을 인도하고, 다시 우리를 찾게 될 것이다. - 아루아브 600년 3월 5일- 
130/어? 일기장 밑에 뭔가 있는데?
131/오호라.. S급 푸딩이로군. 역시 검은마녀. 이래서 거래할 맛이 난다니까?
132/푸딩경연대회가 한창이야. 킹푸딩만 가져가면 요리사들이 미칠걸? 가져오면 후하게 사례하지.
133/마녀가 용사보다 낫다니까? 거래가 확실하단 말이지.
134/푸햣! 푸햐! 퍄~!
135/파핫~~ 시원해!
136/에구에구.. 강해지는건 좋은데.. 손아퍼...
137/머리가 맑아진거 같아~
138/흐아암~
139/이힛, 연습 제대로 한거같아!
140/용사들한테 도망다니는것도 이제 지긋지긋해!
141/그치만 도망도 여기까지! 오늘은 드디어 화염마법을 합성하는 날!
142/화염마법만 합성하면 다 태워버릴끄야아아!! 이제는 도망 안 가!
143/핵심재료는 다 모았으니까 이제 마지막 잔재료만 모으러 외출해볼까?
144/바싹마른나뭇잎 두장이랑 푸른모래가루만 있으면 되는데.. 근처에 다 있으니 금방 구하겠어!
145/공격마법도 합성했으니 다음은 푸딩굴에서 가볍에 몸 좀 풀어볼까?
146/엥? 넌 그때 그 허접한 용사? 여기서 뭐하고 있어?
147/후후.. 섬으로 날아가는 널 봤거든! 여기까지 목숨걸고 오길 잘했어!!
148/너.. 실은 물살에 떠밀려온거지?
149/..... 그렇다. 그런데 지금은 그게 중요한게 아냐!
150/그리고 날 찾다가 여기서 길을 잃은거지?
151/..... 그렇다. 몇 시간째 헤매고 있다....
152/...혹시 나가는 길을 알고 있나? 나 좀 구해다오.
153/물론 알고있지! 근데 안가르쳐줄거야~~ 메롱!!
154/쳇! 그럼 널 쓰러뜨리고 알아내겠어!
155/멍청이~~ 넌 약해!
156/마법석판을 가진 골렘이 너희 집 뒷편 골렘굴에 있다고...? 금방 구해줄 수 있는거지?
157/오오오! 겨우 물량을 맞출 수 있겠어! 역시 검은마녀!
158/그럼 이만 난 길을 떠나야겠군. 다음번에도 생존해서 나와 거래할 수 있기를.. 용사 조심하라구.
159/눈에 띄는 해변에서는 이제 빅크랩이 나타나지 않아. 외딴 섬이라면 있을까? 그리고 빅크랩은 단단한데다가 집개발도 엄청나니까 조심해.
160/으으.. 빅크랩 잡기 힘들었어!
161/후후. 그 사이 더 강해졌나보군. 사례하지!
162/헉..헉.. 길을.. 길을 잃었다!
163/멍청이. 설마 날 계속 뒤쫓은거야?
164/...!!
165/아.. 아니다. 수련하고 있었다! 수련!
166/보니까 푸딩퀸한테 쫓기다가 여기 짱박혀 있는 것 같은데?
167/이..히익! 싸우자! 내가 얼마나 강해진지 보여주마!
168/불쌍하고 멍청한 용사야. 푸딩퀸은 내가 잡았으니까 왔던길로 돌아가면 돼~
169/꽭괙겍꽥!꽥!꽤에엑!(여긴 내 구역이야. 썩 꺼지지 못해?)
170/하아.. 또 너야?
171/절대 포기못한다! 하얀마녀!
172/계속 나한테 골드만 주고 쓰러질거야? 좀 더 열심히좀 해봐.
173/에..에엣!? 용사!?
174/...제대로 찾은 것 같군.
175/(이녀석 꽤 강해보여..!)
176/하압!
177/크윽..!!
178/힉.. 이 아래는 너무 어두워서 가기싫어!
179/블랙조가.. 나는 버림 받은 거라고 했지.
180/마을에 가면.. 내 부모를 만날 수 있을까?
181/...주인님? 설마 여길 건너시려는거예요? 다리 건너편이 마을인건 아시죠?
182/검은마녀..? 라라크숲에 마녀가 나타났다는 말이 사실이었군. 라라크 마을로 파견오길 잘했어.
183/이힉..!! 또 만났어!
184/그러게 그 때 숨통을 확실히 끊었어야 했다구요! 멍청이!
185/멍청이? 너 이따가 죽을줄알아!
186/이번엔 저번처럼 당하진 않을테니 단단히 각오해라!
187/하아.. 역시 마을에 오는게 아니었나..
188/제 발로 다시 찾아올줄이야.. 각오해라!
189/살려주세요!! 살려주세요!!
190/크르렁 쿠퀘웨웩!
191/힛! 별거 아니였어!
192/하아.. 하아...
193/위험했잖아요! 왜 그렇게 마을까지 가까이 간거예요!
194/무슨 상관이야! 내가 죽으면 넌 자유의 몸 되고 좋은거 아냐!?
195/주인님..!
196/너도 날 싫어하잖아! 모두가 날 싫어해.. 용사도.. 마을 인간들도.. 전부!!
197/...전부는 아닐걸요.
198/날 낳아준 부모도 날 버렸어! 그런데 누가 날 싫어하지 않는다는 거야?
199/....
200/골렘굴 안쪽에 천장이 뚫린 곳이 있어요. 좀 쉬시고 그 곳으로 같이 가시죠.
201/거긴 왜?
202/엘리시온 신전으로 가는 길이에요. 거기에 가면 주인님이 원하는걸 얻을 수 있을 거예요.
203/..!
204/너 좀 수상해. 아는 게 많은 것 같아. 되게 멍청해보이는데...
205/... 알수도 있죠! 제가 여기저기 돌아다니는 걸 얼마나 좋아하는데..!
206/아니, 그게 이상한게 아냐.
207/...?
208/신전에 들어갈 때마다 넌 항상 막으려 했고, 그리고 항상 뭔가를 알고 있었어.
209/그런데 지금은 오히려 날 신전에 데려가겠다고?... 
210/근래에 너무 힘들어 하시니까 그렇죠. 샘이라도 찾으면 좀 나아지실까 하고..
211/.....
212/그래. 더 이상 안 물을게.. 내가 너무 예민했나봐.
213/일단 좀 쉬세요! 그리고 나서 뒷산 골렘굴로 같이 좀 가요.
214/으윽.. 정말 기분나쁜 녀석이야.. 쟤 몸에서 이상한 마력이 뿜어져나오는걸?
215/조심하세요... 엄청 사악한 마력이에요..!
216/여기 정말 오래간만이네.. 다시 오게 될줄은...
217/핫!
218/용사..!
219/저기서 큰 소리가 났어요! 용사님들 어서..!!
220/하아.. 매 번 귀찮아...
221/저 녀석 강하니까 날 써봐. 난 방어력을 마력의 절반만큼 올려주거든!
222/궭굵!
223/조심하세요. 마을 근처라 여러 번 싸우면 용사들이 몰려올 거예요!
224/널 사용하면 내 마력의 절반만큼 방어력을 올려준다고? 오호..!
225/아참! 자기전에 일기는 쓰고 자야지!
226/일기쓰기 끝~! 이젠 자러가야겠어~~!
227/방금 얻은 정신지배 마법은 쉽게 합성할 수 있는 마법은 아냐.
228/정확히는 상대의 마음을 유화시키서 내 편으로 만드는 고급마법인데...
229/그 녀석이 어떻게 그걸 가지게 된지는 모르겠지만 아무렴! 어서 슬롯에 넣어봐야겠어~!
230/첫 번째는 공격용 마법슬롯으로 쓰고, 이번엔 두 번째 슬롯에 넣어볼까?
231/장착 완료! 고급 정신지배문양은 아니라서 인간들한테는 통하진 않겠지만..
232/동물들한테는 먹힐 수 있겠어.. 그럼..! 푸딩굴은 좀 나중으로 미루고!
233/요즘 집 근처에 멧돼지가 돌아다니던데 정신지배 마법을 마지막 타격으로 잡아봐야겠어!
234/충분히 타격을 준 것 같아! 이제 정신지배 마법으로 마무리해볼까?!
235/이녀석을 잘 컨트롤하면 재빠르게 움직일 수 있을거 같아.
236/아, 그리고 늪지대도 건널 수 있겠는걸?
237/저 녀석 저번에 너무 빨랐어. 이번엔 나도 빠르게 움직여야..!
238/아래쪽 늪지대를 한 번 건너봐야겠어. 더러워서 항상 건너가지 못했어~
239/나중에 마법이 좀 더 생기면 해체해보는게 좋겠어.
240/크르르릉!!
241/하아.. 이거 진짜 힘들었어. 사례는 확실히 해야해!
242/후후, 내가 언제 섭섭하게 한 적이 있었나? 이번에도 확실하군!
243/라바스톤은 대형골렘 라바에게서 얻을 수 있어. 아마 골렘굴 아주 깊숙한 곳에 않을까?
244/그르릉.. 그르릉..
245/엇?.. 생각보다 너무 온순한걸?
246/아마 주인님에게 아슬란의 냄새가 베어있어서 그런것 같아요.
247/그래?.. 그럼 털좀 뽑아가야지~ 마법재료로 사용할 수 있을거 같아!
248/사자야~ 털 좀 빌릴게!
249/흠..여기로 가면 교황의 성이 나오는데... 성 근처 용사들은 마을 근처 용사들보다 훨씬 강해서 가지 않는게 좋겠어.
250/타핫!
251/이쪽은 푸딩굴인데.. 저기엔 멧돼지는 없을거야.
252/이쪽은 골렘굴인데.. 아마 멧돼지는 없을거 같아.
253/분명 집 근처에서 돌아다니는 멧돼지를 봤는데..
254/아래 늪지대 건너편이 항상 궁금했어. 거기부터 건너가봐야겠어~
255/푸딩굴은 동쪽이야~ 거기서 공격마법을 좀 시험해봐야겠어!
256/여기 천장은 뚫려있는데? 빛이 눈부시게 들어오고 있어...
257/키야항!
258/장착완료!
259/컥...!! 바로 일어났어!?
260/화이팅!
261/우씨
262/일루와!
263/하아.. 역시 넌 믿음직스럽지가 않아.
264/종은 같은데 제 고향은 여기가 아니라서 그래요... 저도 여기선 이방인입니다만...
265/신전이 이 근처에 있는건 확실한거야?
266/아주아주 확실합니다. 계속 가시죠.
267/입구가 무너져서 막혀있네요. 다른 입구를 찾아보죠?
268/이쪽은 교황의 성으로 가는 길예요. 이 길로 인간들이 신전에 쳐들어왔어요.
269/헉..헉...
270/흐아앗!!
271/꺅!!
272/흐앙!!
273/으아.. 저게뭐야?.... 엄청 강할거 같아!!
274/대신 몸은 느리니까 공격할 기회는 많을거예요! 화이팅!
275/하아.. 하아.. 드디어 커다란 검은 마력의 돌을 얻었어..!
276/진짜 많이 성장하셨네요! 이거 인간들도 못잡고 포기한건데...
277/이힛~! 이제 그 길막은 골렘한테 가자!
278/따핫!
279/끄윽!
280/크아아!!
281/흐악~! 여긴 너무 추워..!!
282/와아.. 엄마가 입혀준 로브가 너무 따뜻해서 춥지가 않아~!
283/간다!
284/제법이었다.. 오늘 수련은 여기까지! 준비되면 또 찾아오도록 하여라!
285/하아.. 하아.. 고마웠어~!
286/이얏!!
287/올라가는게 쉽지만은 않겠어...
288/잉? 용사가 왜 여기에 있는거지..!
289/교황성에 가장 가까운 신전이라서 용사들이 배치된 것 같기도 합니다.
290/저스티스 짓인가..?
291/그럴지도요.. 주인님을 신전에서 본 인간은 저스티스가 유일하니까요.
292/우라얏!!
293/아우.. 어떡하지..?
294/(저 쪽에 문지기가 보여.. 일단 지팡이랑 블랙조부터 찾아야겠어)
295/크악!
296/쥬드가 곧 폭주할거예요! 빨리 아라무트님의 방을 찾아야 해요!
297/요 아래는 감옥이야! 아라무트 방은 없었던 것 같아.
298/이쪽 방향은 출구예요! 반대쪽으로 가야 해요!
299/여기가 맞는거 같은데.. 잠겨있어요!
300/잠겨있으면 어때! 급한데 부숴버려야지!
301/브.. 블랙조!? 내가 기절했을때 또 봉인이 풀린건가?!
302/근데 너.. 표정이 좀 그렇다..?
303/크르르.........
304/...!!
305/찾았다! 내 지팡이~~
306/오호.. 자세히 보니까 공간이동 표식이 있는데...!? 집이랑 신전이랑 이어질 수 있겠어!
307/블랙조!!
308/자세히 보니까 공간이동 표식이 있네..? 근데 어떻게 사용하는지는 모르겠어... 
309/(이상하게 블랙조의 기운이 강하게 느껴져. 분명 감옥 어딘가에 있는거 같아!)
310/(루나에게 내가 젤 좋아하는 먹을 걸 가져와 볼까?)
311/크르르..
312/크앙!
313/우오..!
314/으아..!
315/냐항!
316/마녀를 알게 되서 정말 다행이야. 구할 수 없는걸 구할 수 있으니까!
317/블랙라이언은 바로 북쪽 사자들의 평원에서 만날 수 있을거야.
318/구해왔어!
319/훗, 이거 하나면 검 열 자루는 강화시킬 수 있겠어.
320/여..열 자루라고!?.... 그냥 돌려줘! 내 무덤 파긴 싫어!
321/됐고, 골드나 받아.
322/검은 마력의 돌을 삼키고 그 힘에 지배당한 용사들은 어둠의 용사라 불려. 동굴 깊숙한 어딘가에 살고 있지 않을까?
323/굉장하군... 검은 마력의 돌을 구해오다니!
324/검은마녀여! 넌 역시 대단해!
325/얼음심장은 북쪽 설원의 설노인에게서 얻을 수 있어.
326/얼음심장을 구해왔군. 깔끔하게 거래 완료.
327/라바스테인 스톤을 구해와 줘.
328/오오.. 불타오르는 돌.. 라바스테인 스톤은 나도 처음 보는군. 이걸 어떻게 운반해야 하나...
329/지르코니아 드래곤의 알을 구해줘. 이번에도 기대하지.
330/오오오!! 솔직히 이번엔 살아 돌아오지 못할 줄 같았는데... 만 골드가 전혀 아깝지 않아!
331/라이트닝의 뿔을 구해줘. 전설 속의 드래곤이라 진짜 존재하는지는 모르겠지만...
332/세상에... 보고도 믿기지가 않아... 이게 정말 존재했다고!?
333/검은마녀여. 넌 정말 엄청나군!!
334/캬아앙!!
335/어..? 커다란 못생긴 새가 또 있네?
336/제가 본 모습이었을 때 많이 괴롭혔던 녀석이죠. 제가 돼지털뭉치라고 많이 놀렸어요.
337/아... 설마 전에 니가 얘한테 돼지털뭉치라고 했을 때 널 알아보고 도망간 거였어?
338/저도 설마 했는데 알아보더라구요.. 훗
339/아직 상대하기 어려우니까 저기로 돌아가야 겠어.
340/오예~! 이제 돌아가지 않아도 돼!
341/저~기 나무는 나뭇잎이 많이 떨어졌던 것 같아!
342/요 나무 밑에도 바싹 마른 나뭇잎이 많았던 것 같고...
343/마지막으로 푸른 모래가루는 모래사장에 많았어!
344/푸딩굴은 동쪽에 있어! 푸딩들은 약하고 맛도 좋아서 사냥하기 너무 좋아~
345/하아... 발트가 사라지니까 용사가 내려왔어..!
346/예배하러 온 인간들인가... 내려가지 않는 게 좋겠어.
347/서쪽:교황성(바벨리아 마을), 동쪽:라라크마을 
348/남쪽:라라크나무 , 동쪽:라라크마을
349/북쪽:라라크숲 북쪽 언덕, 남쪽:라라크숲 남쪽#n동쪽:라라크마을 , 서쪽:라라크숲 서쪽
350/라라크마을 입구
351/북쪽:에임하드 신전#n동쪽:라라크숲 , 라라크마을#n서쪽:교황성 , 북쪽 설원 
352/북쪽:북쪽 설원#n서쪽:바벨리아 마을 , 동쪽:라라크마을
353/3정령에 대하여#n불의 기운이 모여 태어난 불의 정령 블래스트, 생명의 기운이 깃든 숲의 정령 발트, 단단한 영혼을 가진 빙산의 정령 아리스. 이들은 말은 못하지만 영혼과 이성이 존재한다. 또한 이 셋은 하나로 모일 수 있으며 그들을 하나로 모은 자에게는 새로운 힘을 부여한다. #n-제 1 신전장 아라무트의 마법도감에서 발췌 -
354/근데 넌 어디에 쓸모가 있을까?
355/그러게요? 별로 쓸모 없으니까 뭘 시킬 생각은 하지 마세요.
356/으잉? 저 해변가엔 왜....
357/라라크마을이 가장 가까운데... 그럼 난 그 마을에서 태어난 건가?...
358/만약 만나면... 날 반겨 주기는 할까?....
359/아.. 눈부셔.....! 저 위는 햇볕이 정말 강한 것 같아!
360/루나야~!!
361/어...?
362/인기척이 없네? 사냥 나갔나?
363/귀찮게 왜 또 왔어?
364/히히... 심심해서 불러봤어! 나중에 또 올게!
365/오든지 말든지~ 오면 막진 않겠지만 또 오라는 말은 아냐!
366/(좀 나중에 찾아와야 겠어. 얘 심심할 때 쯤?....)
367/히잉... 나가고 싶어!
368/조금만 기다려줘! 꼭 구해줄게!
369/(루나는 지금 감옥에 갇혀있지... 꼭 구해줄게!)
370/크아악!!!
371/절대 접근금지#n나이트메어 봉인지역
372/블랙조가.. 난 버림받은 거라고 했지..
373/그럼 날 낳은 부모는 마을에 있는 건가?
374/가장 가까운 마을은 라라크 마을인데... 거기 가면 내 부모를 만날 수 있는 건가?
375/.......
376/몰라... 그냥 잘래...
377/으으....
378/...전쟁...?
379/....그리고 큰 새....
380/...이런 건... 싫어....
381/집에서 잠깐 쉬고 그 건방진 새를 다시 잡아야겠어! 바로 멧돼지를 쓰면 될거야!
382/야! 저 해변가에 가보자!
383/이제 루나는 바벨리아 마을에서 엄마랑 같이 산다고 했어.
384/오호라, 이게 누구신가요? 고귀하신 엘리시온님의 따님 루시아님 아니십니까!
385/민망하게 왜이래.. 그냥 말 놓으라구!
386/어이쿠, 그럴리가요! 루시아님이신데! 루시아님께서 이런 잡상인에게는 무슨 볼일이...?
387/그만해.
388/훗, 어색해 할 줄 알았지.
389/목이 말라보여. 얘는 깨끗한 물만 마신다고 했지?
390/뀨우~!
391/밀린 일들이 끝나면 엄마가 놀아줄게! 우리 딸 조금만 기다려~
392/간닷~!
393/오오.. 루시아님 아니십니까! 라라크마을에 친히 와 주시다니...!
394/신족님이다! 신족님!
395/루시아님..? 만나뵙게 돼서 영광입니다!
396/예전에 검은 마녀라고 기겁을 하면서 도망갔었죠... 하하. 이렇게 성스러운 신족님께 무례하게도..!
397/어머! 루시아님이 마을엔 웬일이세요~?
398/신기해! 귀가 진짜 커~!
399/안녕하세요 신족님!
400/안녕하세요. 루시아님! 늘 응원하고 있어요!
401/안녕하십니까! 루시아님!
402/덕분에 저흰 할 일이 요즘엔 없죠... 하핫!
403/하얀마녀를 봤다는 그 녀석은 신경쓰지 않으셔도 됩니다. 그 녀석이 이번에 봤다는 마녀 얘기도 허풍일거예요.
404/마을은 언제나 평화롭네요. 요즘은 할 일이 별로 없어요.
405/젊은 신족님이시군요. 아라무트님을 뵈러 오셨나요?
406/어머, 신족이시네요? 순혈... 아님 혼혈..?
407/못 보던 신족이시군요.
408/검은 용이 폭주했을 땐 기절해서 죽을 뻔 했어요. 어찌나 놀랐던지...
409/역시 아라무트님이 우릴 버리지 않았어. 위기의 순간에 우릴 구해주셨지...
410/감옥은 지금 공사중입니다. 출입하실 수 없습니다.
411/블랙조를 찾아야 겠어... 아래쪽으로 간 것 같아.
412/북쪽:바벨리아 마을,아라무트 신전#n남쪽:엘리시온 신전
413/너무 많이 돌아다녔나? 지금 피로가 너무 심해! 좀 더 자야겠어...