0/わぁーラッキー！！
1/獲物発見〜！小さい！
2/はあっ！〜！
3/よーっし〜捕まえた！
4/逃した！私の魔力が足りないみたい…
5/…いいや。体力のムダ使いしたくない。
6/あぁ！ちょっと足りなかったかな…
7/これを逃すなんて…！あいつ運がよすぎだ！！
8/勇者が落としたゴールドかな？やった〜！
9/フン！めんどくさい勇者だな！
10/バトルだ！
11/ぎゃああ！
12/ふぅー…しょーもないやつだった！ゴールドも持ってないし。
13/はあぁぁっ！
14/痛っ！
15/はぁはぁ…ダメだ…逃げよう！
16/逃げろ！逃げろ！
17/もう夕方だね？集めた材料を合成してみよっ！
18/どれどれ…3球火炎の中心文様が合成できる！
19/イェーイ〜新しい魔法合成成功！
20/ランニングまで完了！今日、私がんばった！よく寝れる〜
21/ベッド…ふわふわベッドに行こうー！
22/イェーイ。これなら何らか作れそう！もう帰ろう~ 
23/家までヒューン！！
24/ついに攻撃魔法の合成完了！早くスロットに入れてみよう！
25/すやすや…すやすや…
26/はぁ…力入れすぎ?もう疲れたー！
27/ヒヒッ！もう勇者なんか！私の前で土下座してもらうわよ！
28/合成した魔法文様がなくて、まだ魔法文様の組み合わせはできないんだ。
29/今日もそろそろ終わりだなー。寝る前に修練はスキップしないようにしよっ！
30/はぁ…ちょっと休まないと修練は無理だぁー
31/走ろう！走ろー！
32/ランニング終了！ちょっと走ったら気持ちいい〜！
33/あ~~よく寝た！
34/あれっ勇者じゃない？！この森にはどやって来たんだろ…？
35/これは…精神支配魔法？こいつ魔法は使えないようだったけど、こんなもの持ってたのか。
36/勇者の相手して、疲れた〜さあ家に帰ろっか？！
37/うーん…あいつに乗れたらいいな？最後の攻撃で精神支配魔法をかけてみよう！
38/はぁ…体力が足りない…ちょっと休まないと。
39/はぁ…体力がない~疲れた~~
40/ヒィィ〜!?あっちは沼じゃん！行きたくない…
41/橋の向こうは村なんだけど、一度渡った時勇者たちに殺されるかと思ったわ…
42/あっちに小さい島が見える…何かぴかぴかしてるし、行ってみたい！
43/キーヤッホー〜！
44/きゃはっ！本当にブサイクな鳥だ！
45/久々に鳥肉が食べたいなー！
46/こいつ焼いて食ーべよ！
47/イヒッ！逃げよ！
48/危なかった…
49/キャッ！
50/う…うぅ…
51/なまいきな鳥め！次は絶対焼いてやる！
52/あ…ここはあの島みたい。流されて来たのかな。
53/うっしゃ…うっしゃ…
54/うわ…でっかいライオン！
55/…必要ない。
56/そ…そうだよね？私はあんまりおいしくないんだよ？じゃ、私は行くね！！！
57/脱け殻は必要ない。本物でなければ消す！
58/お…おい！
59/くあぁっ！
60/はぁ…はぁ…勝った！
61/あいつ話せるし、普通の動物ではないみたいけど…
62/神族の守護動物です。ご主人様。この前に神族の神殿があるみたいです。
63/神族？それって何？
64/昔、人間を支配していた神々です。今は皆人間に殺されましたけどね。
65/主人が亡くなったのにずっと神殿を守っていたんだ。ちょっとかわいそう。
66/ああやっていても亡くなった主人が戻ってくるはずもないのに。ばかばかしいですよ。
67/ふーん、とにかく！私、あの神殿に入ってみたい！行ってみよう！
68/チョキチョキ
69/熱い！
70/ウサギちゃん！☜(ご◇ご)☞こんーな顔しているブサイクな鳥みなかった？
71/脱け殻は認めない。
72/アッ…こいつ、さっき確かに倒したのに！
73/守護動物は簡単に倒れないんですよ。特に神殿の泉の近くでは、すぐに回復します。
74/そういうことはもっと早く言ってよ！
75/クルル…
76/狭い…
77/きゃ〜おいしそう！
78/勇ましい魔女だな。
79/そなたの勇猛さを高く評価して…私の肉を少しだけ与えよう。
80/え？少しっ何を言ってるの〜ぜんぶ食べるもん！一ヶ月はお腹へりそうにないな！
81/お…おい！魔女よ！私の肉は、時間が経てば回復する…！だから私を殺さないほうがいいぞ！
82/ヒン…仕方ない！
83/私また来た！プリンちょーだい！
84/魔女よ。失礼だ。私はプリンの王である。
85/はあ？！
86/た、助けてくれ。知っているとおり私は…
87/分かったからー早くプリンちょーだい。
88/ヒヒッ〜！
89/イェーイ〜！巨大なイチゴ味のプリン〜！
90/私がこんなにやられている時におまえはどこで何をしているんだ！
91/ヒィィ！真っ黒いやつだ。食べられそうにない！
92/キヤァッ〜！
93/はぁ…汚いやつだった。
94/今探してる材料は向こうにはなかったみたい。
95/お金出せ！！
96/ケへへ、ここは私の区域だ。ここに入ったから、通行料5万ゴールド出せ！
97/うぅ…！私はこの洞窟で一番偉いのに…
98/うるさい！黙ってついてきて！
99/…
100/魔法の石板を持ってるやつだ！
101/ブス魔女のくせに。だれにブサイクって言ってんだよ！
102/へーえ！話せる鳥？これはオウムよりいいね！君、私のペットになって！
103/うるさい。食事中だ。邪魔するなよ！
104/このやろ！
105/た…助けてください！一生主人として仕えます！
106/よしよし！じゃあ、「美しくてかわいいご主人様」って言ってみて！
107/何？
108/言わないつもり…？
109/美しくてかわいいご主人様！ 美しくてかわいいご主人様！ 美しくてかわいいご主人様！
110/…へへっ！よーっし！これから君は私の部下だ！
111/光栄です！
112/逃げた…！あいつ速すぎる！イノシシを戦闘中に使用すれば、捕まえられそうなんだけど…！
113/あれっ！また会ったね~~！今度は必ず捕まえるぞ！
114/ケケケ…おまえみたいなのろまには無理だ！
115/魔女…！白い魔女！
116/みんな私のことを黒い魔女って呼ぶのに、君はおかしいな。
117/髪が真っ白じゃないか。とにかく！おまえを捕まえて俺が本物の勇者だということを証明してみせる！
118/ …！
119/きゃあ〜久しぶりだね〜！また、ここで休んでいたんだね！
120/君はいつも明るいな。黒い魔女。
121/君は私が安心して会える唯一の人間だから！今回はどれくらい泊まるの？
122/いつものように48時間この近くに泊まって3日くらい後にまた通る。
123/そっかー！ていうか私、毎回来てるのにもうちょっと安くはできないの？
124/笑っても無駄だ。俺も危険を冒して魔女と取引するのだから…
125/チッ…！
126/いい物あるの？
127/俺のものはいつも最高級品だ。
128/まだ必要な材料を集めていない〜
129/我々の意志が人々を導き、人々は再び我々を呼ぶ。 - アルアブ600年3月5日 - 
130/あれ？日記帳の下に何かある。
131/ほお…S級のプリンだな。やはり黒い魔女だな。
132/今プリンコンテストの真っ最中だ。キングプリンさえ持って行けばシェフたちがいくらでも払おうとするだろう。
133/取引はやはり魔女が勇者よりましだ。
134/あぶあぶ！ひやー！！
135/パアア~~すっきり！
136/強くなるのはいいけど。手が痛い…
137/頭がすっきり〜
138/フアーム〜
139/へへっ、ちゃんと練習したみたい！
140/勇者たちに追われるのも、もうあきあきだよ！
141/でも逃げるのもここまで！今日はいよいよ火炎魔法を合成する日！
142/火炎魔法さえ合成したらぜーんぶ燃やしてやるううっ！もう逃げないから！
143/コア材料はすべて集めたから、これから残りの材料を集めに出かけようか！
144/パサパサの葉っぱ二枚と青い砂があればいいけど…全部この辺にあるからすぐ見つかる！
145/攻撃魔法も合成したから、次はプリンの洞窟でも行ってみよっかな？
146/え？あなたはあの時のへたれ勇者？ここで何してるの？
147/ふふ。島の方に飛んでいくおまえを見て追いかけてきたんだ！
148/おまえ…実はただ波に流されてきたんでしょう？
149/……そうだ。でも、今はそんなこと重要じゃない！
150/それから、私のこと探してる途中で道に迷ったんでしょ？
151/……そうだ。数時間迷っていた…
152/…ひょっとして道を知っていれば…教えてくれ。
153/もちろん知ってる！でも、教えるかよ！バーカ！
154/チッ！それじゃ、おまえを倒して聞くしかないな。
155/弱いくせに~
156/魔法の石板を持っているゴーレムが家の裏のゴーレムの洞窟にあるんだ…？すぐ持ってきてくれるよね？
157/おお！やっと数が合った！やはり黒い魔女！
158/それでは、俺はこれで…勇者に殺されないように…
159/目立つ砂浜にはもうビッグクラブはいない。無人島ならいるかもしれないけど。ビッグクラブは堅いうえに、はさみもすごいから気をつけた方がいい。
160/うぅ…ビッグクラブはしんどかった！
161/ふふ。しかし、もっと強くなったみたいだな。お礼をしよう！
162/はぁ…はぁ…道…道が分からない！！
163/ばーか。まさかずっと私を追ってきたの？
164/…!!
165/ち…ちがう。修練してた！修練！
166/どうやらプリンクィーンに追われてここに隠れたみたいだね！
167/ち…違う！戦おう！俺がどんだけつよくなったか見せてやる！
168/かわいそうでバカな勇者。プリンクィーンは私が捕まえたから、もう帰っていいよ。
169/ケケケッ！ケケッ！(ここは私の区域だ！）
170/はぁ…またあんた？
171/絶対あきらめないぞ！白い魔女！
172/君は私にゴールドを渡しに来たわけなの？もうちょっと頑張ってみなよー
173/え…ええっ！？勇者！？
174/…ちゃんと来たようだ。
175/(この人、かなり強そう…！)
176/ハアッ！
177/くっ…！
178/ヒィッ…この下は暗すぎて行きたくない！
179/ブラックジョーが…私は捨てられたって言ったよね。
180/村に行けば…私の両親に会えるかな？
181/…ご主人様？まさかここを渡るつもりですか？向こうが村なのは知ってるんですよね？
182/黒い魔女…？ララクの森に魔女が現れたという噂は本当だったのか。ララク村に派遣されて良かった。
183/ヒィィッ…!!また会った！
184/だから言ったじゃないですか！あの時にちゃんと息の根を止めるべきだったんですよ！ばーか！
185/ばか？？こいつ焼いてやる！！
186/今度は覚悟しろ！
187/はぁ…やっぱり村に来るんじゃなかった。
188/自ら再びやってくるとは…覚悟しろ!
189/助けてください！！助けてください！！
190/クルル…クルルン…！
191/ヘヘッ！大したことなかった！
192/はぁ…はぁ…
193/危なかったじゃないですか！なぜあんなに村の近くまで行ったんですか！
194/関係ないだろ！私が死んだらあんたもいいじゃん！自由になれるし！
195/ご主人様…
196/おまえも私のこと嫌いじゃん！みんな私が嫌いなんだよ…勇者も…村の人々も…皆！
197/…皆ではないと思いますよ。
198/私を生んでくれた親も私を捨てたもん！
199/…
200/裏山にあるゴーレムの洞窟の中の天井があいてます。少し休んでからそっちに行きましょう。
201/そこはなんで？
202/エリシオン神殿への道です。そこに行けばご主人様が望むものを得ることができますよ。
203/…！
204/あんたちょっと怪しいよ。ばかなのに…何か知ってる顔してる…
205/…ひどい！私はもともとスマートなんですよ！！
206/いや、それが怪しいんじゃない。
207/…？
208/神殿に入ろうとするたびに、君はいつも止めようとして、そしていつも何か知ってる顔をしてた。
209/でも、今は逆に私を連れていこうとしてる。
210/辛そうだからですよ。泉でも見つかったら気分が良くなるんじゃないかなと思って…
211/……
212/ありがとう。分かった、これ以上は聞かないよ。
213/まず、ちょっと休みましょう！そして裏山にあるゴーレムの洞窟に一緒に行きましょう。
214/ううっ..本当に気持ち悪いやつだわ。あいつ、体から変なオーラが出てるよ！
215/気をつけてください…すごく邪悪な魔力です…！
216/ここは本当に久しぶりだね。また来るとは…
217/はあっ！
218/勇者…！
219/向こうから大きな音がしました！勇者様、早く…!!
220/はぁ…毎回めんどくさい…
221/あいつ強いから私を使ってみて！私は防御力を魔力の半分まで上げるんだよ！
222/ゲゲゲッ！
223/気をつけてください。村の近くだから戦闘が長くなると勇者たちが集まって来ます！
224/あなたを使ったら私の魔力の半分まで防御力を上げるって？ウハ…！
225/あっ！寝る前に日記書かないと！
226/日記おわり〜！もう寝よぉ~~！
227/さっきの精神支配魔法は簡単に合成できる魔法ではない。
228/正確には相手の心を柔和させて、自分の味方にする高級魔法なんだけど…
229/あいつがどうやって手に入れたかは知らないけど、まあいいか！スロットに入れてみよぉ〜！
230/最初のスロットは攻撃用の魔法にして、今回は２番目のスロットに入れてみようか？
231/装着完了！高級精神支配じゃないから、人間には通じないと思うけど。
232/動物には通じるかも！じゃあ…ブリンの洞窟は後にしてー。
233/最近家の近くにイノシシが歩き回ってるんだけど、精神支配魔法を最後の攻撃にして捕まえてみよ！
234/もういいか！じゃあ最後に精神支配魔法でバイバイだ！
235/こいつ、よくコントロールすれば早く動けそうじゃん！
236/ああ、それから沼も通れそうー！
237/あいつこの前はとても早かった！今回は私も早く動かないと！
238/下の沼地を一度渡ってみよ！汚くていつも通れなかったしー。
239/後で魔法が増えたら解体してみた方がいいかも！
240/クルル…！！
241/はぁ…これ本当に大変だったよ。お礼はちゃんとしてよー。
242/ふふ、私はいつもちゃんと払うじゃないか。今回もしっかりしてるな！
243/ラバーストーンは、大型ゴーレムのラバーから得られる。たぶんゴーレムの洞窟の奥にあるんじゃないかな？
244/グルルルル……
245/あれっ？…思ったよりすごくおとなしい。
246/多分ご主人様からアスランの臭いがするからです。
247/そう？…じゃあ少しだけ毛をもらって行こう。魔法材料に使えそう！
248/ライオンちゃん〜君の毛、ちょっとだけ借りるね！！！
249/うーん…ここに行けば、祭司の城に出るんだけど…城の近くの勇者は村の勇者よりはるかに強いっていうから、行かない方がいいわね。
250/はあぁぁっ！！
251/確かにここはプリンの洞窟なんだけど…あっちにイノシシはいないよね。
252/確かにここは裏山のゴーレムの洞窟なんだけど…たぶんイノシシはいないよね。
253/確かにこの辺ににうろちょろしてるイノシシを見たんたけど…
254/下の方にあった沼がいつも気になってた！そっちから行ってみよ！！
255/プリンの洞窟は東の方だから〜そこで攻撃魔法をちょっとテストしてみよぉ！！
256/こっちの天井は空いてるよ?光が眩しい…
257/きゃっ！！
258/装着完了！
259/クッ…！すぐ起きた？！
260/頑張れ！！！
261/チェッ…！
262/こっち来て！
263/はぁ…やっぱりあんたは信じられない。
264/同じ種族ではあってるけど、ボクのふるさとはここじゃないから…ボクも異邦人なんですよ。
265/神殿が確かにこの近くにあるの？
266/本当に本当だから心配しないでください。行きましょう。
267/入口が崩れて塞がっていますね。他の入口を探してみましょう？
268/ここは祭司の城に行く道です。この道から人間が神殿に攻め込んだんです。
269/はぁ…はぁ…
270/フワアアツ！
271/きゃーっ！
272/ふわあん！！
273/うわ…あれ何？…すごく強そう！
274/代わりに動きは遅いから攻撃する機会は多いでしょう！頑張って！
275/はぁ…はぁ…やっと大きい黒い魔力の石をゲットした！
276/本当にとても成長しましたね！！こいつは人間も捕まえられなくて諦めたのに。
277/へへっ！じゃあ、あのゴーレムがいるところに行こう！
278/キャキャッ！
279/クウゥゥ…
280/くあぁぁぁ！
281/ヒィッ〜！ここ寒すぎる…!!
282/わあ…お母さんがくれたローブ、とても温かくて少しも寒くないよ〜！
283/行くよ！
284/なかなかやるな。今日の修練はここまで！準備ができたらまた来い！
285/はぁ…はぁ…ありがとう〜！
286/はあぁぁっ！
287/上がるのが簡単ではなさそう…
288/えぇ？勇者がなぜここにいるの？
289/祭司の城に近い神殿なので勇者が配置されているみたいです。
290/ジャスティスが…？
291/そうかも…ご主人様を神殿で見た人間はジャスティスしかいませんから。
292/はあぁっ！
293/ううん…どうしよう…？
294/(あっちに門番がいる…一応杖とブラックジョーを先に探そう！)
295/くあぁっ！
296/ジュードがもうすぐ暴走します！早くアラムート様の部屋に行かないと！
297/この下は監獄だよ！アラムート様の部屋はなかったみたい！
298/こっちは出口の方ですよ！反対側に行かないと！
299/ここで合ってるみたいなんですけど…鍵がかかっている！
300/そんなのぶっ飛ばせばいい！！
301/ブ…ブラックジョー！？私が気絶したときに、また封印が解けちゃったの？！
302/ところであんた…表情がちょっと…
303/クルル………
304/…!!
305/見つけた！私の杖~~
306/ほおぉ…よく見たら空間移動のしるしがある…！？家と神殿を繋げられる！
307/ブラックジョー！
308/よく見たら空間移動のしるしが…？でもどう使えばいいのか分からない…
309/(変だな、ブラックジョーのオーラが強く感じられる。確かに監獄のどこかにいる！）
310/(ルーナに私が一番好きな食べ物をあげてみようかな。)
311/クルルル……
312/くあぁぁん！
313/うおぉぉっ…！
314/うぅぅ…！
315/ニャハッ！
316/魔女と知り合いになって本当によかった。色んな物を手に入れられる！
317/ブラックライアンは北のライオンの平原にいるさ。
318/持ってきた！
319/フッ、これで剣10本は強化できる。
320/10…10本も！？…返して！勇者がそんなに強くなったら困る！
321/それはできない。さあ、ゴールドだ。
322/黒い魔力の石を飲み込んで、その力に支配された勇者たちは闇の勇者と呼ばれる。たぶん洞窟の奥のどこかに住んでいるんじゃないか？
323/すごい…黒い魔力の石を持ってくるとは！
324/黒い魔女！やはりすごい！
325/氷の心臓は、北の雪原の雪老人から得られる。
326/氷の心臓を持って来たな。これで取引完了。
327/ラバーステインストーンを持って来てくれ。
328/おお…燃える石…ラバーステインストーンは俺も初めて見る。しかし、これをどう運べばいいのか…
329/ジルコニアドラゴンの卵を持って来てくれ。今回も期待している。
330/おお！正直言って、今回は生きて帰ってこないと思ったが…1万ゴールドも全く惜しくない！
331/ライトニングドラゴンの角を持って来てくれ。伝説のドラゴンだから実際に存在するかどうかは知らないが…
332/おぉぉぉ…見ても信じられない…これが本当に存在するとは！
333/黒い魔女よ。君は本当にすばらしい！
334/キャーァァン！
335/あれ…？大きくてブサイクな鳥がまたいる？
336/ボクが元の姿だった時によくいじめたやつです。豚毛玉ってからかいましたね。
337/あ…まさかこの前あんたがこの子に豚毛玉って言った時、あんたのことに気づいて逃げたの？
338/ボクもまさかとは思ったんですけど。
339/まだ相手するには力の差があるもん。あっちに回って行こう。
340/イェーイ〜！もう遠回ししなくていいね！！
341/あっちの木の下は葉がたくさん落ちていたみたい！
342/確かにこの木の下にもパサパサの葉っぱが多かったし…
343/最後に青い砂は砂浜に多かった！
344/プリンの洞窟は東の方にある！プリンは弱くて味もいいから狩るのにちょうどいいよ〜
345/はぁ…バルトがいなくなってから勇者が降りてきた…！
346/礼拝に来た人間なのかな…降りない方がいいわ。
347/西：祭司の城(バーベリア村)、東：ララク村
348/南：ララクの木、東：ララク村
349/北：ララクの森の北の丘、南：ララクの森の南側#n東：ララク村、西：ララクの森の西側
350/ララク村の入口
351/北：エイムハードの神殿#n東：ララクの森、ララク村#n西：祭司の城、北の雪原
352/北：北の雪原#n西：バーベリア村、東：ララク村
353/3精霊について#n火のエネルギーが集まって生まれた火の精霊ブラスト、生命のエネルギーが宿った森の精霊バルト、固い魂を持つ氷山の精霊アリス。彼らは話せないが、魂と理性が存在する。また、この3精霊は一つになることができ、彼らを一つにした者には新たな力を与える。 #n-第1神殿長アラムートの魔法図鑑にて - 
354/ところで君は何に使えるかな？
355/そうですね。あんまり使い物にならないから無駄な考えは止してください。
356/あれ？あの砂浜はなぜ…
357/ララク村が一番近いんだけど…じゃあ、私はあの村で生まれたのかな？…
358/もし会えば…喜んでくれるかな…？
359/あぁ…眩しい……！あの上は本当に日差しが強いわ！
360/ルーナ〜！
361/え…？
362/いない？出かけたのかな？
363/また来たの？
364/へへ…呼んでみただけ！後でまた来るね！
365/勝手にしなさい。どうでもいいけど、また来てというわけじゃないから！
366/(少し後でまた来よう。この子が暇なとき？…)
367/ひぃん…私も出して！
368/ちょっと待ってて！必ず助けてあげるから！
369/(ルーナは今、監獄に閉じ込められている…絶対助けてあげる！）
370/クワァァァッ!!!
371/絶対接近禁止#nナイトメア封印地域
372/ブラックジョーが…私は捨てられたって言ったよね。
373/じゃあ、私を産んだ親は村にいるのかな？
374/一番近い村はララク村なんだけど…そこに行けば私の親に会えるのかな？
375/……
376/いい…もう寝る…
377/うぅぅ…
378/…戦争…？
379/…そして大きい鳥…
380/…こんなの…いやだ…
381/家で少し休んでからあの生意気な鳥を捕まえに行こう！イノシシを使えば簡単に済むわよ！
382/おい！あの砂浜に行ってみよう！
383/今ルーナは家族とバーベリア村に住んでるって言ってた。
384/ほおぉ、これはこれは！高貴なエリシオン様の娘さんのルシア様じゃないですか！
385/それ、わざとやってるでしょう？普段のままでいいよ。
386/いやいや、まさか！ところでルシア様が私みたいな行商人なんかになんのご用が…？
387/やめてよ。
388/フッ、そう出ると思った。
389/のどが渇いてるのかな。この子はきれいな水だけ飲むって言ったよね？
390/キユゥ〜！
391/お仕事が終わったらママが遊んであげる！ちょっと待ってて〜
392/行くぞ〜！
393/おお…ルシア様だ！！ルシア様がララク村まで…！
394/神族様だ！神族様！
395/ルシア様…？お会いできて光栄です！
396/この前は黒い魔女と言いながら逃げました…は…はは…こんな聖なる神族様に…失礼しました…！
397/あら！ルシア様が村に〜？
398/すごい！本当に大きい耳してる！！
399/こんにちは神族様！
400/こんにちは。ルシア様！いつも応援しています！
401/こんにちは！ルシア様！
402/おかげで平和になりました！
403/白い魔女を見たと言い回っているやつは気にしなくていいです！きっと今度もでたらめ言ってるだけですよ。
404/村はいつも平和ですね。最近は本当に暇なんです。
405/若い神族様ですね。アラムート様に何かご用ですか？
406/あら、神族様ですね？純血…それとも混血…？
407/初めてお会いする方ですね！
408/黒い龍が暴走した時は気絶して死ぬかと思いました…
409/やはりアラムート様は我々を捨てなかった。危機の瞬間に私たちを救ってくださった…
410/監獄はただいま工事中です。出入りすることはできません。
411/ブラックジョーを探さないと…下の方に行ったみたい。
412/北：バーベリア村、アラムートの神殿#n南：エリシオンの神殿
413/疲れすぎーもうちょっと寝よぉ…
