0/わぁ、ラッキ♪
1/獲物見っつけ！でも小さい！
2/えーいっ！
3/やった！捕まえたよ～！
4/逃しちゃった、あたしの魔力が足りないせいかな…
5/うーん、体力のムダ使いはやめよっと
6/む、ちょっと足りなかったかな…
7/え、逃がしちゃった！？運が良かったな、あいつー！
8/勇士が落としたゴールドかな？やった〜！
9/う、勇士じゃん！
10/戦うよ！
11/ぎゃああ！
12/ふう、…しょーもないやつ！ゴールドも持ってないし
13/はあーーっ！
14/痛っ！
15/はっ、はっ…ダメだ、逃げよう！
16/逃げるよー！
17/もう夕方だね！集めた材料を合成してみるよー！
18/どれどれ…あ、[三球炎柱の中央魔法陣]が調合できそう！
19/わーい、新しい魔法調合が大成功～！
20/ランニングも終わった！今日あたしすごくがんばったよ！熟睡しちゃいそう〜
21/ベッド～♪ふかふかのベッドで寝よっとー！
22/うん、これなら何か作れそうだよ！もう帰ろう 
23/お家までぴゅーん♪
24/ついに攻撃魔法が調合できた！早くスロットに入れてみよっ
25/すやすや…
26/うーん、ちょっと力入りすぎちゃったかな？疲れた～…
27/えへっ、もう勇士なんて怖くない。あたしの前で土下座させちゃうからね！
28/まだ魔法陣が調合できてないから組み合わせるのはできないんだ
29/もうこんな時間か～、でも修練してから寝るようにしよっと
30/う、少し休まないと修練できそうにないよぉ…
31/走るよー！
32/ランニング終了！やっぱり走るの気持ちいい♪
33/んーーー、おはよ☆
34/あっ、勇士…？どうやってここまで来たんだろ…？
35/これって…精神支配の魔法陣？こいつ、魔法は使えないと思うけどなんでこんなの持ってるんだろ
36/勇士の相手してたら疲れちゃった…家に帰ろっと
37/うーん、あれに乗れるといいけど…あ、最後の打撃を精神支配魔法にしてみる？
38/はっ、体力が…ちょっと休まないと
39/う、体力がない。疲れたぁ～…
40/ヒィっ！？あっちは沼だよ？行きたくない…
41/橋の向こうは村があるんだけど、前に渡った時に勇士たちがいっぱいいて大変だった…
42/あっちに小さい島がある…何かきらきらしてるし、行ってみたい！
43/キーヤッホー！
44/きゃはっ！何なの、あのブサイクな鳥！
45/久々に鳥肉が食べたいなー！
46/きひっ、焼いて食ーべよ！
47/わっ、逃げよ！
48/危なかった…
49/キャッ！
50/う…うぅ…
51/なまいきな鳥め！今度は絶対焼き鳥にしてやるーっ！
52/あ…、ここってあの島？流されて来たのかな…
53/よいしょ、よいしょ…
54/わっ、でっかいライオン！
55/…いらない。
56/そ…そうだよ？あたしはあんまりおいしくないんだから！じゃ、じゃね！！
57/ニセモノは許さん…本物でなければ消去するまでだ！
58/ま、待って！
59/グルルル…
60/はっ、はっ…か、勝った…！
61/話せるぐらいだし、あいつ、普通の動物ではないみたい…
62/神族の守護動物ですよ、ご主人様。近くに神族の神殿があるみたいです。
63/しんぞく？…何、それ？
64/昔、人間を支配していた神々のことです。今は皆人間に殺されましたけどね。
65/…主がいなくなってもずっと神殿を守ってたんだ。…かわいそう…
66/そんなことやってても主は戻ってきませんよ、ばかばかしい。
67/…と、とにかく！あたし、神殿に入ってみたいんだ！早く行こうよ！
68/チョキチョキ
69/熱っ！
70/ねえ、ウサギちゃん！＞(ご◇ご)＜ こーんな顔のブサイクな鳥見てない？
71/にせものは許さん…！
72/アッ…こいつ、さっき確かに倒したのに！
73/守護動物は簡単に倒れないっすよ。特に神殿の泉近くではすぐ回復するんで！
74/そーいうのはもっと早く言ってよ！
75/ガルルル…
76/狭い…
77/わ♥ おいしそー
78/ほう、勇ましい魔女が…
79/そなたの勇猛さを高く評価し、私の肉を少しだけ与えてやろう
80/え？何言ってんの、ぜんぶ食べるよ？ひひっ、1か月ぐらいお腹いっぱいになってそー
81/ま、待て！私の肉は時間が経つと再生されるのだ！だから今食べ切るのは止めたほうがいいぞ！？
82/え、そうなの？なら仕方ないかぁ…
83/ねえ、また来たよ！プリンちょうだい！
84/無礼な魔女よ、王の前では……
85/はあ？！
86/い、いや、なんでもない。その、私は…
87/あーもう、分かったから。早くプリンちょうだい！
88/ヒヒッ！
89/やった〜！でっかいイチゴプリン♬
90/ダーリンはどこで何をしているんだ、わ、私がこんな侮辱を受けているというのに…
91/ヒっ！真っ黒いやつじゃん…食べれそうにない
92/キヤァッ〜！
93/はぁ、汚いやつだった…
94/今探してる素材、この向こうにはないと思うの。
95/ゴールドを出せ！！
96/ここはぼくの縄張りだ！通りたけりゃ通行料で5万ゴールドを出せ！
97/ふえ～ん、ぼくがこの洞窟の一番なのに…
98/うっさい、黙ってついてきて！
99/…
100/魔法石板を持ってるやつだ！
101/誰がぶさいくだ？！おい、魔女。鏡でも見てきたらどうだ！
102/わっ、話せるの？…ほんとに気に入った！ねえ、あたしのペットになってよ！
103/うるさい。食事中だから邪魔すんな！
104/このっ…！
105/た…助けてください！一生ご主人様として仕えますんで！
106/ん、それいいかも！じゃあ…「美しくてかわいいご主人様」って言ってみて？
107/は？
108/言わないつもり…？
109/う、美しくてかわいいご主人様！ 美しくてかわいいご主人様っ！
110/…へへっ、いいよ！これからあたしの部下になってよね！
111/こ、光栄っす！
112/逃げられたっ…！あいつ、速すぎる！戦闘中にイノシシを使えば捕まえられるかも！
113/あっ、また会ったー！今度は必ず捕まえてやるっ！
114/ふん、お前みたいな鈍い魔女に捕まえてたまるか！
115/ま、魔女だ…！白い魔女！
116/え？みんなあたしのことを黒い魔女って呼ぶのに、どうして白い魔女なの？
117/髪の色が真っ白じゃないか！と、とにかく…お前を捕まえて俺が真の勇士だってことを証明してやろう！
118/ ……っ！
119/わー、久しぶりだね〜！今日もここで休んでたんだ！
120/黒い魔女か。…いつも嬉しそうだな。
121/それは嬉しいよ！だってあたしが安心して会える唯一の人間だもの！今回はどれくらいいるの？
122/いつもの通りに48時間、ここにいる予定だ。その後の3日後にまたここに来る
123/わかった！あ、それとあたし、毎回来てるのにもうちょっと安くしてくれない？
124/おいおい、魔女と取引している俺のリスクも考えてくれよ…
125/うう…
126/なんかいい物ある？
127/俺は最高級の品物しか取り扱わないぞ
128/まだ素材が全部集められてないの〜
129/我々の意志が彼らを導き、再び我々の名を呼ぶ声が世の中に響き渡るだろう - アルアーヴ 600年3月5日 - 
130/あれ…？日記帳の下に何かある…
131/ほう、S級プリンか…やっぱり黒い魔女との取引は面白い。
132/今はプリンコンテストの真っ最中だ。キングプリンが入手できればシェフたちがいくらでも出すと思うぞ
133/やっぱり…取引じゃ魔女が勇士よりも使える。
134/ぷはっ、ぷはっー！
135/ぷはっ、気持ちいい～～！
136/強くなるのはいいけど、手が痛～い…
137/頭の中がきれいになったよ！
138/ふあ〜…
139/へへっ、ちゃんと練習できた！
140/勇士たちに追われるのももう飽き飽きだよ！
141/でももう逃げないことにする！今日は…いよいよ火炎魔法を調合する日だから！
142/火炎魔法さえ調合できたら、ぜーんぶ燃やしてやるっ！
143/大事な素材はもう集めてあるから、残りの素材を集めて来よう！
144/[カラカラの葉っぱ]２枚と[青い砂]があればいいんだけど…この近くにあるはずだし、すぐ終わりそう
145/攻撃魔法も調合できたし、次はプリンの洞窟にでも行ってみようかな～
146/あれ、あの時のへたれ勇士さんだ～！ここで何してるの～？
147/ふん、島の方に飛んでいくお前を見て追いかけてきた！
148/…嘘だ。ただ波に流されてきただけでしょう？
149/……そ、そうだ。でもそんなことはどうでもいい！
150/それだけじゃないでしょ？あたしのこと探してる途中で道に迷ったじゃん
151/……そうだ。さ、３時間ぐらい…
152/…もし道を知っているなら…お、教えてくれ
153/それは知ってるけど！勇士に教えるわけないじゃん、バーカ！
154/チッ…！なら、お前を倒して聞くしかない！
155/もー、弱いくせに……
156/[魔法石板]を持っているゴーレムが家の裏のゴーレム洞窟にあると…？なら持ってきてくれるか？
157/おお、これでやっと納品できそうだ！さすが黒い魔女だな！
158/じゃ、俺はこれで失礼する。勇士に殺されないように気をつけろ、生き残ってまた取引してくれよ。
159/もう砂浜でビッグクラブを見かけたという者はいないが、離れ島ならいるかもしれん。もし見つけても気をつけたほうがいいぞ、奴らはかなり硬いからな。
160/ビッグクラブと戦うのほんと大変だったよ…
161/本当に持ってきたか…また強くなったみたいだな。とりあえず報酬は受け取りな！
162/はぁ、はぁ…み、道に迷ってしまった…！！
163/バーカ、ずっとあたしの後を追ってきたんでしょ？
164/…！！
165/ち…ちがう。修練をしていただけだ！
166/ふーん？プリンクィーンが怖くてここに隠れたんじゃなくて？
167/ち…違う、早くかかってこい！俺の強さを思い知らせてやる…！
168/…かわいそうでバカな勇士さん。プリンクィーンはあたしが捕まえたし、もう帰っていいよ
169/ケケケッ！ケケッ！(ここはわたしのナワバリだ！）
170/はあー…またなの？
171/絶対あきらめないぞ！白い魔女…！
172/ねえ、あたしにゴールドを渡したいだけ？ならもう少し他の方法にしてよね…
173/え…えっ！？勇士！？
174/…やっと見つけた。魔女…！！
175/(この人間、かなり強そう…！)
176/ハッ！
177/くっ…！
178/ヒッ…この先は暗すぎて降りたくないっ！
179/ブラックジョーはあたしは捨てられたって言ってたけど……
180/村に行けば……親に会えるかもしれない
181/…ご主人様？まさかここを渡るつもりっすか？知ってんすよね？向こうは村っすよ！？
182/黒い魔女っ…？！ララク森に魔女が現れたという噂は本当だったのか。ララク村に来て正解だった…！
183/うっ…、あの時の勇士…！
184/だから言ったでしょーが！ちゃんと息の根を止めてたらこんなことにならないはずっすよ！？
185/…何なの、ご主人様に向かってその口の利き方は！焼き鳥にしてやるーっ！！
186/ふん、今日で終わりだ！
187/はあ～…やっぱり村に来るんじゃなかったよ…
188/…自分でまたやってきたのか？愚かな魔女め…今日こそ覚悟しろ！
189/た、助けて！助けてー！！
190/グルル…グルルル…！
191/これぐらい任せてよ♪
192/はあ、はっ…
193/危ないじゃないっすか！あんな村の近くまで行ってどうするんすか！？
194/関係ないでしょ！？あたしが死んだらあんたも自由になっていいじゃん…！
195/…ご、ご主人様…？
196/知ってるよ、ほんとはあたしのこと嫌いなくせに！あたしはみんなに嫌われてるの、勇士にも…村の人間たちにも…っ！
197/…そんなことないっすよ。
198/嘘だ！だってあたしは親にさえ捨てられたんでしょ…！？
199/……
200/…裏山にあるゴーレム洞窟に天井が空いてるとこがあるっすよ。少し休んでからそっちに行ってみましょうよ。
201/…行ってどうするの？
202/そこがエリシオン神殿まで繋がってますんで、そこに行けばご主人様の知りたいことが分かるはずっす。
203/…！
204/…ねえ、ブラックジョー。あんたバカなのに今日なんかおかしい。何か隠してるじゃないの？
205/…か、隠してなんてないっす！それにバカ言わないでくださいよ！！
206/違うよ、その話じゃなくて。
207/…？
208/神殿に入ろうとするといつも止めてたじゃない。それに何か言いたそうな顔をして…
209/…なのに今日はあたしを神殿に連れてこうとしてる。
210/…特に意味はないっす、新しい風景でも見たら少しは気分が晴れるんじゃないかなと思っただけで
211/……
212/分かった、ありがとう。もう聞かないから。
213/と、とりあえず少し休みましょう？！その後に裏山のゴーレム洞窟に一緒に行きましょうって
214/う……ほんと気持ち悪い…あいつ、体から変なオーラが出てるんだけど…！
215/気をつけてください！非常に邪悪な魔力が出てますよ…！
216/ここは本当に久しぶりだね、また来れたなんて…
217/はっ！
218/ゆ、勇士…！
219/向こうで大きな音がしました！勇士さん、早く…！
220/はあぁぁ……毎回めんどくさいなあ、もう…
221/なあ、奴は強いからぼくを使ってみなよ！ぼくは防御力を魔力の半分まで上げてやるぞ！
222/ゲゲゲッ！
223/村の近くなんで戦闘を重ねると勇士たちが来るかもしれませんよ！
224/へえ、あなたを使うと魔力の半分まで防御力を上がるんだ？おわぁ…
225/あーっ！寝る前に日記書かないと！
226/おわりっ！もう寝よ～
227/さっきの[精神支配の魔法]、簡単に調合できる魔法じゃないんだ。
228/相手の心の中に潜り込んで、自分の味方にする魔法なんだけど…
229/なんであいつが持ってたんだろ……うーん、まあいいや。とりあえずスロットに入れてみよっと！
230/最初のスロットは攻撃用の魔法を入れるから…これは２番目のスロットに入れてみようか
231/装着できたー！高レベルの魔法じゃないから、人間には通じないと思うけど…
232/でも動物には通じると思う！じゃあ、プリン洞窟は後にして……
233/最近家の近くにイノシシがよくいるんだよね。最後の打撃で精神支配の魔法を使って捕まえてみるよ！
234/これでいい、最後に精神支配の魔法を使っておわらせよう！
235/このイノシシを活用すれば素早く動けそう
236/ああ、それとあっちの沼も渡れそうー！
237/あいつ…この前はすごく早かったよね。今回はあたしも早く動くから！
238/あっちの沼も一度渡ってみようか。いつもは通れなかったから…
239/後で魔法が増えたら解体してみた方がいいかも！
240/グルルル…！！
241/はあ…ほんと大変だったんだよ？報酬はちゃんとしてよね
242/ふふっ、報酬だけはちゃんと出してるだろ？今回も助かった！
243/[ラバーストーン]は大型ゴーレムのラバーから入手できるらしい。ゴーレム洞窟の深い場所にあると思うぞ
244/ゴロゴロ…
245/あれ？…すごい懐いてるみたいだけど
246/ご主人様からアスランのにおいがするからじゃないっすかね
247/そう？…じゃあ少しだけ毛をもらっていこうかな。魔法材料として使えそうだし！
248/ライオンちゃん、少しだけ抜け毛もらってくね？
249/うーん、ここを通れば教皇城が出るんだけど……城の勇士たちは村の勇士よりすっごい強いと思うし、行かない方がいいよね
250/はーっ！
251/ここはプリン洞窟なんだけど…イノシシ、こっちまでは来てないと思う
252/ここは裏山ゴーレム洞窟なんだけど…イノシシ、こっちまでは来てないと思う
253/確かこの辺でうろうろしてるイノシシを見たんたけどなぁ…
254/沼の向こう側がいつも気になってたんだ。あっちから行ってみよ！
255/プリン洞窟は東の方にあるよ〜そこで攻撃魔法を試してみよー！
256/こっちの天井、空いてるよ？光が入って眩しい…
257/きゃっ！！
258/装着完了！
259/うっ…！起き上がった？！
260/…頑張れ！
261/チぃっ…！
262/来てよ！
263/はああ…、やっぱりブラックジョーは頼もしくない
264/同じ種族ではあるんすけど、僕のふるさとはここじゃないんで
265/……ほんとにこの近くに神殿があるの？
266/ええ、本当の本当っす。さあ、行きましょう
267/入口が崩れて入れないみたいっすね…他の入口、探してみましょうか
268/ここは教皇城につながる道っす。この道から人間たちが神殿を侵攻してきました
269/はっ、はっ…
270/はっ…！
271/きゃっ！
272/ふええーん！
273/うわ…何あれ？…すごい強そう！
274/その代わりに動きは遅いと思うんで、攻撃チャンスはこっちが多いと思いますよ！
275/はっ、はっ…やっと手に入れた…、大きい黒い魔力の石…！
276/うんうん、成長しましたな！人間たちも倒せなかった奴っすよ、こいつ
277/えへっ！じゃあ、あのゴーレムのいるところに行こう！
278/キャキャッ！
279/クゥっ…
280/くあぁぁぁ！
281/ヒッ…ここ寒すぎる…!!
282/わあぁ…お母さんのローブ、とても温かくて全然寒くない！
283/行くよ！
284/ほう、やるじゃないか…今日の修練はここまでだ。準備ができたらまた来なさい！
285/はぁ、はぁ…うん、ありがとう〜！
286/えーぃっ！
287/簡単には上がれそうにないよ…
288/え？どうして勇士がここに…？
289/教皇城近くにある神殿なので、勇士たちが配置されているみたいっすね
290/まさかジャスティスが…？
291/そうかもしれませんね、神殿でご主人様を見た人間はジャスティスだけっすから
292/はーぁっ！
293/うう、どうしよう…？
294/(あっちに門番がいる…とりあえず杖とブラックジョーから探さないと)
295/ぐあぁ…っ！
296/ジュードが暴走すると危なくなりますよ！早くアラムート様の部屋を探しましょう！
297/この下は監獄だったよ、アラムート様の部屋はないと思う！
298/こっちは出口の方っす！なら反対側に向かいましょう！
299/確かここですけど鍵がかかってるみたいっす！
300/そんなのぶっ飛ばしちゃえ！
301/ブ…ブラックジョー！？あたしが気絶したときにまた封印が解けちゃったの？！
302/えっと、なんでそんなに怖い顔してるのかな～…？
303/クルルル………
304/…！！
305/見つけた、あたしの杖～～！
306/へえ、よく見ると空間移動の魔法陣がある…家と神殿をつなげられるかも！
307/ブラックジョー！！！
308/よく見ると空間移動の魔法陣があるけど、使い方が分からないよ…
309/(あ、ブラックジョーのオーラがどんどん強くなる…絶対に監獄のどこかにいるはず！）
310/(ルナにあたしの一番好きな食べ物をあげてみようかな……)
311/クルルル……
312/クオォー！
313/うあっ…！
314/うぅぅ…！
315/ニャハン～♥
316/魔女と知り合いになって良かったな。珍しい物が手に入るしよ！
317/ブラックライアンは北のライオンの平原にいると思うぞ。
318/持ってきたよ！
319/ほう、これで剣10本は強化できそうだ。
320/え？！10本も！？！…か、返して！勇士が強くなったら困るし！
321/…それはできないな。ほら、報酬。
322/黒い魔力の石を吸収してその力に支配された勇士のことを闇の勇士と呼ぶ。たぶん洞窟の奥のどこかに住んでいるんじゃないか？
323/すごいな、まさか[黒い魔力の石]が入手できるなんて…！
324/黒い魔女、お前はやっぱいすごいぞ！
325/[氷の心臓]は、北の雪原の雪老人から入手できると思うぞ
326/[氷の心臓]を持って来たか。これで取引完了
327/[ラバーステインストーン]を持って来てくれ
328/おお、これが燃え続ける石、[ラバーステインストーン]か…俺も初めて見た。ふむ、運び方をどうすれば…
329/[ジルコニアドラゴンの卵]を持って来てくれ、期待しているぞ。
330/ほう…！正直、今回だけは生きて帰ってこないかもしれないと思ったが…素晴らしい。ほら、1万ゴールドだ！
331/[ライトニングドラゴンの角]を持って来てくれ。伝説のドラゴンだから実在するかまではしらないが
332/おおお…！！信じられない、これが本当に存在していたとは…！
333/黒い魔女、お前の実力には本当に驚くばかりだ！
334/キヤーっ！
335/あれ…？大きくてブサイクな鳥があっちにもいるんだけど？
336/僕が元の姿だった時によくいじめていた奴っすね。デブ毛玉ってからかってましたな。
337/あ…、この前あんたがデブ毛玉って言った時、あんただって気づいたから逃げたんだ？
338/まあそうっすね
339/まだ相手にできそうにないから、あっちから遠回りしよう
340/えへへ…もう遠回ししなくていいんだ！
341/あっちにある木の下に葉っぱがたくさん落ちていた気がする！
342/確かにこの木の下にも[カラカラの葉っぱ]が多かったし…
343/[青い砂]は砂浜にたくさんあるよ！
344/プリン洞窟は東の方にある！プリンは弱いしおいしいからついつい狩り過ぎちゃうの〜
345/はあ、バルトがいなくなってから勇士が降りてくるようになった…
346/礼拝のために人間が来てるみたい…降りないようにしよう
347/西：教皇城(バベリア町)、東：ララク村
348/南：ララク木、東：ララク村
349/北：ララク森北の丘、南：ララク森南側#n東：ララク村、西：ララク森西側
350/ララク村入口
351/北：エイムハード神殿#n東：ララク森、ララク村#n西：教皇城、北雪原
352/北：北雪原#n西：バベリア町、東：ララク村
353/三精霊について#n強力な火のオーラから生まれた火の精霊ブラスト、生命のオーラの宿る森の精霊バルト、氷山から生まれた氷の精霊アリス。彼らは言葉を発することはできないが、魂と理性が存在する。また、この3精霊は一つになることができ、彼らを一つにした者には新たな力を与える。 #n-第1神殿長アラムートの魔法図鑑にて - 
354/ところであんたを何に使えばいいのかな？
355/そうですね。あんまり使い物にならないので何の期待もしない方がよいと思います
356/あれ？あの砂浜はなぜ…
357/ララク村が一番近いんだけど…じゃあ、あたしはあの村で生まれたのかな？…
358/もし会えば…喜んでくれるかな…？
359/あぁ…眩しい……！あの上は本当に日差しが強いわ！
360/ルナちゃん～！
361/え…？
362/いないみたい。出かけてるのかな？
363/…またあんた？
364/えへへ、呼んでみただけだよ！後でまた来るね！
365/…好きにすれば？わたしには関係ないし。…その、また来てほしいとかじゃないからね！？
366/(後でまた来てみよっと。ルナちゃんが暇なときにね)
367/ねえ、あたしもここから出してよ～！
368/少しだけ待ってて！必ず助けてあげるから！
369/(ルナちゃんも監獄に閉じ込められているはず…すぐに助けないと！）
370/グルル…グァァァッ!!!
371/立ち入り禁止#nナイトメア封印地域
372/ブラックジョー、あたしは捨てられたって言ってたよね…
373/じゃあ、あたしの親は…村にいるってこと…？
374/一番近い村はララク村なんだけど…そこに行けば親に会えるかもしれない
375/……
376/もういい…、寝よう…
377/うぅ…
378/…戦争…？
379/…そして、大きい、鳥…
380/…こんなの…いやだ…
381/家で少し休んでからあの生意気な鳥を捕まえに行こう！イノシシを使うと捕まえられると思う！
382/そうだ！…あの砂浜に行ってみよう！
383/ルナちゃん、今はお母さんとバベリア町に住んでるって言ってた。
384/おお、これはこれは…エリシオン様の娘さん、ルシア様じゃないですか！
385/…なんだそれ。わざとやってるでしょ？いつも通りでいいから
386/とんでもない！ところでどうされたましたか？あのルシア様が俺みたいな奴になにかご用でも…？
387/や・め・て、って言ってるでしょー
388/ふふっ、少しからかってみただけだ
389/のど渇いてるのかな…この子、きれいな水しか飲まないって言ってたよね
390/きゅぅぅー！
391/すぐお仕事片付けて行くわね、ルシア。少しだけ待ってて～♡
392/行くぞ〜！
393/おお…ルシア様だ！ルシア様がララク村にいらっしゃるなんて…！
394/神族様だ！神族様！
395/ルシア様…っ！？お会いできて光栄です！
396/前は「黒い魔女だ」と言いながら逃げてましたけどね…あ、あはは…本当に失礼しました…
397/あら！ルシア様が村に〜？
398/すごい！本当に大きい耳してるー！！
399/こんにちは、神族様！
400/ルシア様、こんにちは！いつも応援しています！
401/こんにちは、ルシア様！
402/おかげで平和になりました！
403/白い魔女を見たと言いまわってる奴のことは気にしないでくださいね。きっとバカのはずなので
404/村が平和でいいですね…最近は本当に暇なんです
405/若い神族様ですね、アラムート様に何かご用でしょうか。
406/あら、神族様ですね？純血…それとも混血…？
407/ああ、最近いらした神族さんですね。
408/黒いドラゴンが暴走した時は、驚きすぎて死んじゃうかもしれないと思いましたよ…
409/やはりアラムート様は我々を捨ててなどおらんかった。我々が絶望に落ちた時にまた現れてくださったのだ…
410/監獄はただいま工事中です。危険なので立ち入りは禁止となっております
411/ブラックジョーを探さないと…下の方にいるかもしれない
412/北：バベリア町、アラムート神殿#n南：エリシオン神殿
413/疲れちゃったよ、もうちょっと寝ないと……