0/我的首次攻击魔法合成成功！得到东部布丁洞的怪物身上试试看去！
1/要不用精神支配魔法制作宠物看看？正好最近有只野猪在家附近徘徊呢…！
2/我见到了那个叫阿尔弗雷德的勇士，水平一般。不过好像一直在跟着我。在布丁洞里也能感觉到动静..难道是我的错觉？ 
3/房子下面的沼泽地带一直都没敢过，不过骑着野猪过去应该没问题吧？
4/我把那只又丑又黑的鸟变成了我的宠物。取名叫布莱克乔伊！可是这只又丑又黑的鸟该怎么利用呢？…
5/布莱克乔伊竟然把我丢进了海里...我绝不会放过他！！
6/我在偶然的机会又抓到了布莱克乔伊！我要让它痛苦一辈子…！可是南部岛屿上会有什么呢？
7/我遇见了一只庞大的狮子。听说是失去主人的神殿里的守护动物，觉得好可怜…
8/在南部岛屿的神殿里找到了神泉！突然神泉的主人阿鲁阿神族跟我打了招呼，并赋予我力量后又睡着了。   他说一共有五个泉，但除了其中一个之外，其他的都被封印了。听说封印时间一长就永远无法解开的...他说有其他神泉的神殿在北边！
9/遇见了帅气的勇士。好像叫贾斯蒂斯..？   但他非常讨厌我。其他勇士都没那么说话不讲分寸的…
10/埃因哈德也给我赋予了力量！哦耶..！！可是为了人类让我去找下一个神泉？...真不理解！
11/做了噩梦...被一只大鸟抓走的梦…布莱克乔伊说的话一直在我的脑海里旋转。我是被遗弃的？ 那我是在人类的村庄里出生的？ 还有，如果去那里我可以找到我的父母吗？离我最近的村庄是东边的拉拉克村庄...
12/又遇见了贾斯蒂斯。这个家伙非常讨厌我！！不，所有人都讨厌我！！
13/每当开启神殿门的时候布莱克乔伊都很不乐意，可这次竟然告诉了我神殿的位置。石人洞里有通往神殿的路？可是我没见过呀...！不管怎样谢谢你为了安慰我而告诉了我。虽然神泉能赋予我力量,可我觉得太孤单了..
14/抓到了巨大无比的石人。黑暗石人？听布莱克乔伊说，这个石人是人类为了战争用黑暗魔力之石打造出来的，但战争后因为不受控制才被遗弃的。
15/做了一个美梦。梦中我在渴望已久的怀抱里…
16/遇见了皇宫的最高勇士克拉云很强大...没想到是跟我一样的神族！听说是为了找回被教皇夺走的神泉才会隐姓埋名当上皇宫勇士的呢。 
17/生来头一次见到了母亲。也是头一次投入了母亲的怀抱...也是头一次听到有人说爱我...
18/只要把所有神泉的魔力聚集在一起就可以再见到母亲是吗？    下一个神殿是杜蕾神殿！向北部雪原出发！
19/咦？原来还有跟我一样的魔女！很高兴见到你，露娜！     她说她是出生在村庄的神族啊？她母亲是人类~
20/过了冰山就有杜蕾神殿...但用布莱克乔伊是没办法飞过冰山的！露娜告诉我可以从雪原入口附近的冰洞上去！还有，在冰洞里跟着光线走就能找到出口！
21/泰玛...！生来头一次见到龙。还说战斗时一呼即应飞来助阵呢？真棒！
22/杜蕾神族好像寡言少语。给完魔力竟然倒头就睡了？
23/杜蕾神殿门口竟然有皇宫勇士..之后又遭到其他勇士的袭击...是不是事先知道我要来呢？结果还是这样被抓了…
24/克拉云帮我打开了监狱的门！首先要找到我的拐杖和布莱克乔伊…！我能强烈地感觉到布莱克乔伊的气息！这家伙的气息本来就这么强吗？
25/布莱克乔伊的封印被解开了，还攻击了我。先把他打回原形了，回家后再好好收拾他。
26/听说监狱上面有阿拉姆特之泉。如果再收集最后一个神泉的魔力,我就可以再见到母亲了！
27/不敢相信原来克拉云是我们神族的背叛者！把我绑架到监狱里竟然是为了除掉教皇而做的把戏？还想要杀我灭口…坏蛋！
28/建筑快要倒塌了！要尽快找到阿拉姆特的房间才行！
29/今天是合成火焰魔法的日子！   再去树底下找两张干燥的叶子和一个海边的蓝色沙子就可以了！
30/拉尔夫是一个严肃又追求实利的商人。虽然不怎么讨人喜欢，但比较安全！拉尔夫不会向勇士们告我的密的。因为拉尔夫想要的东西只有我能带给他！
31/[拉尔夫的委托] 拉尔夫委托我救出布丁国王。布丁洞就在我家的东边！
32/[拉尔夫的委托] 拉尔夫这次委托的是魔法石板？ 提供魔法石板的石人经常在我家后山的石人洞边缘，应该很快就可以找到的！
33/[拉尔夫的委托] 南部岛屿上还有巨蟹是吧？   这次拉尔夫会给多少酬劳呢？
34/[拉尔夫的委托] 他说会给加倍的酬劳，看来找这个熔岩石是不是有点难度啊？     听说在石人洞最深处...
35/[拉尔夫的委托] 有没有搞错？竟然让我去找要杀我的勇士们用的剑的材料...！听说黑暗狮子就在北边。
36/[拉尔夫的委托] 这次是教皇订了黑暗魔力之石？  它有人类无法驾驭的超强魔力，不知道要它做什么..不管怎样黑暗魔力之石应该在黑暗勇士手里！
37/[拉尔夫的委托] 据说最老的雪人连他的心脏都是冰冻的。  让我们去找这个呀？ 
38/[拉尔夫的委托] 人类为什么要做出连自己都无法驾驭的东西，然后又丢弃呢？     不管怎样，拉巴斯特因石人应该在熔岩石人居住的附近吧？
39/[拉尔夫的委托] 龙是很强大的..连几个勇士都不是它的对手…哈..好累啊。龙之谷的基尔克尼亚龙蛋？
40/[拉尔夫的委托] 他让我去抓从古至今都没人能抓到的传说中的龙…哈哈哈…    雷龙应该在龙之谷。
41/[完成拉尔夫的委托] 完成布丁国王委托！拉尔夫为了交易去了村庄。   好像是说两天后回来。
42/[完成拉尔夫的委托] 完成魔法石板委托！
43/[完成拉尔夫的委托] 完成巨蟹委托！
44/[完成拉尔夫的委托] 完成熔岩石委托！可是这么强大魔力的石头人类可以驾驭吗？在哪里订的呢？
45/[完成拉尔夫的委托] 完成黑狮子的牙齿委托！
46/[完成拉尔夫的委托] 完成黑暗魔力之石委托！教皇这家伙，自己规定了禁用，反而自己在偷偷地收集…
47/[完成拉尔夫的委托] 完成冰心委托！
48/[完成拉尔夫的委托] 完成拉巴斯特因燃烧之石委托！
49/[完成拉尔夫的委托] 完成基尔克尼亚龙蛋委托！是不是应该先孵化看看呢？有点可惜…
50/[完成拉尔夫的委托] 完成雷龙之角委托！雷龙真的是非常强大…
51/教皇把皇宫勇士变成黑暗勇士了... 天啊！教皇到底在搞什么鬼？还有跟教皇聊天的那个人又是谁呀？
52/在南部岛屿上遇见的渔夫说还是向往以前神族统治的时代。那个时候有多个神泉，可以给各个村庄带来奇迹。但现在只剩下教皇手里的唯一一个神泉，所以除了首都以外地区都谈不上什么奇迹了。那个渔夫居住的附近经常发生暴风雨..得尽快复原神泉才行！
53/在地下世界里黑暗魔力之石的交易价格是不是非常昂贵？听说勇士们在拉拉克丛林发现黑暗魔力之石后，正把它带回教皇城的路上有个勇士企图要盗取。可是就在触碰石头的瞬间失去了理性。虽然黑暗魔力之石有着了不起的魔力...可对于人类来说是个极其危险的石头。
54/丛林精灵巴尔特一直守在往北的路口。所以每次都得绕过旁边的小路上去...虽然也试过将他赶走，但是他太强大了，导致我们屡屡失败。不过..不过我得谢谢他，因为巴尔特勇士们都不敢来我家附近呢！
55/巴尔特被打败了！以后都不用再绕过去了~！...不过从今开始勇士们可要光顾我家了...
56/明明第一次来神殿，怎么总感觉有种熟悉的气息呢…到底为什么呢？
57/露娜给了我一本冰结魔法书~露娜虽然有些没人情味，可总感觉她很孤单。拿一些我喜欢吃的来？
58/露娜最近不在家，不会是发生什么事了吧？
59/天啊..露娜也被抓来了！真想一把打倒教皇救出露娜！
60/好不容易才干掉纳特梅尔，太强了！听说过去的神族们也没能抓到他呢…  难道我变得如此强大吗！？谁敢惹我，我都不怕！
61/又遇见了阿尔弗雷德。说不当勇士了去种田…  现在才懂事。什么？等待神族时代的人很多？
62/多亏贾斯蒂斯抱住了我，没在悬崖上受伤...！平时那么讨厌我，挺意外哦！或许他可能没那么坏呢…？还有点帅哦...
63/我不知不觉靠在贾斯蒂斯的身上睡着了…  那么的舒服…还有… ……咦嘻
64/那只又丑又黑的鸟气我，本想好好教训它的。可它竟然躲过了我的所有攻击！利用野猪迅速攻击应该能抓到的。  先回家下次再去抓！