0/初めての攻撃魔法の調合、大成功！東のプリン洞窟の魔物に試してみよう！
1/精神支配の魔法でペットを作ってみようかな？最近家の近くにイノシシが歩き回ってたけど…！
2/アルフレッドという勇士に会ったけど、なんか色々残念な勇士さんだった！でもずっとあたしのことを追いかけてるみたい。プリン洞窟からも気配が感じられたんだけど…気のせいかな？
3/家の下の沼は気持ち悪くて渡れなかった…イノシシに乗ったら渡れるかな？
4/ブサイクで真っ黒い鳥をペットとしてた。名前はブラックジョー！でもこのブサイクな鳥、どこに使えるんだろ？…
5/ブラックジョーがあたしを海に落とした！酷い…あいつ、絶対に許さないっ！
6/偶然ブラックジョーに会った！一生奴隷にしてやるからよぉー！ところで南島には何があるんだろ？
7/でっかいライオンに会ったよ。主を失った神殿の守護動物だって言ってたんだけど、なんかかわいそうだった…
8/南島の神殿で不思議な泉を見つけた！いきなり泉の主のアルア様から声をかけられて…泉はすべて５つあるけど、１つ以外はすべて封じられてるらしいよ。封印時間が長すぎると、永遠に封印が解けられなくなるんだって！他の泉がある神殿は北にあるって言われた！
9/イケメンの勇士に会ったよ♪名前が…ジャスティスって言ってたっけ…？でもあたしのことを憎んでるように見えたの。初めて会ったのに、どうしてなんだろ…
10/エイムハード様からも力をもらったよ！イェーイ！！でも、人間のために他の泉を探せって言われたよ？…なんで人間のために探さないといけないんだろ…
11/悪夢を見た…大きい鳥にさらわれているような夢……。あと、ブラックジョーの話がやっぱり気になる。あたしが捨てられたって？じゃあ…あたしは人間の村で生まれたのかな。そこに行けばあたしの親に会えるのかな…一番近い村は東側のララク村なんだけど…
12/またジャスティスに会った。あいつ、あたしのことが大嫌いなんだって。…みんなあたしのことが大嫌いなんだ。
13/神殿の扉を開くたびに、何か気にいらなさそうな顔をしてたブラックジョーなぜか今日は神殿のある所を教えてくれた。裏山ゴーレム洞窟に神殿へ繋がる道があるって？あたしは見たことないのに…！とにかく教えてくれたのは感謝してる。でも泉がくれる力もいいけどあたしは寂しいんだよ….
14/おぉーきいゴーレムを捕まえた。闇のゴーレム？ブラックジョーの言葉では、人間が戦争のために黒​​い魔力の石で作ったゴーレムなんだけど、コントロールができなくて戦争の後に捨てられたって。
15/あたたかい夢を見た……あたしが、誰かの胸に抱かれているときの夢…誰だったのかな…
16/王宮最高勇士のクラウンに会った。すごい強かった…！彼もあたしみたいな神族だったなんて！教皇に奪われた泉を取り戻すために身分を隠して王宮勇士になったんだって。
17/生まれて初めてお母さんに会ったの！！初めて誰かに抱かれて、初めて「愛してる」って言われたよ…ほんとに、嬉しかった…あたし、捨てられてないんだ…！
18/すべての泉の封印を解除すれば、またお母さんに会えるんだって！次の神殿はデュラック神殿！さあ、北の雪原へ出発！
19/あたしみたいな魔女がまたいたなんて！うれしい！でもルナちゃんは人間の町で生まれた神族なんだって。お母さんが人間らしいの〜
20/氷山の向こうにデュラックの神殿があるけど…氷山はブラックジョーだけじゃ無理！雪原の入口にある氷の洞窟を通れば行けるってルナちゃんが教えてくれた。あと、氷の洞窟で道に迷わないように光に沿って進めればいいんだって！
21/テーマル…！ドラゴンを近くで見たのは初めてなのっ！！あと、あたしが呼んだらいつでも飛んで来てくれるって！すごい！！
22/デュラック様は無口なんだねー、魔力だけ与えてまたすぐ眠りに入られたよ。
23/デュラック神殿の入口に王宮勇士がいたのもそうだし、他の勇士たちもすぐに駆けつけたし、こう捕まっちゃってし…あたしがここに来ると誰かに知られていたってこと…？
24/クラウンが監獄から出してくれた…！とりあえず杖とブラックジョーを探さないと！ブラックジョーのオーラが近くで感じられるよ！…あ、ブラックジョーのオーラってこんなに強かったんだ…
25/ブラックジョーは封印が解かれた状態で、あたしを攻撃してきたの！とりあえず倒して元の姿に戻したけど、後で絶対に躾直してやるしー！！
26/監獄の上にはアラムート様の泉があるんだって。最後の泉さえ開放できればお母さんに会える…！
27/クラウンがあたしたち神族の裏切り者だったなんて…！教皇を殺すためにあたしを監獄に閉じ込めたんだって？！そしてあたしを殺そうとした！あいつ、許せない…！！
28/建物が崩れそう！！早くアラムート様の部屋を見つけないと！
29/今日は火炎魔法を調合する日！木の下に落ちてる[カラカラの葉っぱ]２枚と、砂浜にある[青い砂]が１つだけあれば調合できるよ！
30/ラルフはすごく無愛想で、お金好きの商人なんだ。だからあんまり好きじゃないけど、安心して取引できるのはいいよね。ラルフはあたしのことを勇士たちにバラさないはずだし
31/ [ラルフの依頼]ラルフがキングプリンを持って来て欲しいってよ。プリン洞窟は家の東の方にある！
32/ [ラルフの依頼]ラルフが今度は魔法石板が欲しいってよ！魔法石板をくれるゴーレムは家の裏にあるゴーレム洞窟にいるからすぐに見つかる！
33/ [ラルフの依頼]南島にはまだビッグタラバガニが残っているって？今度はラルフからいくらくらいもらえるのかな？
34/ [ラルフの依頼]報酬はちゃんと出すって言うし…ラバーストーンを探すことってそんなに難しいのかな？ゴーレム洞窟の一番深い場所で入手できるって言われたけど…
35/ [ラルフの依頼]あたしを殺そうとする勇士の剣の強化材料を持ってきてくれってよ…！ブラックライアンは北の方にいるらしい
36/ [ラルフの依頼]今度は教皇が黒い魔力の石を注文したんだって。人間は使えない物なのに、なんでだろ…とにかく、黒い魔力の石は闇の勇士を倒せば入手できるはず！
37/ [ラルフの依頼]雪人は心臓までも凍っているって。それを持ってくればいいんだよね？
38/ [ラルフの依頼]人間には使えないものなのに、何で作って、また何で捨てるんだろ？…まあ、ラバーステインゴーレムはラバーゴーレムのいた場所の近くにいるんじゃないかな
39/ [ラルフの依頼]ドラゴンは強いから…勇士たちが来たって倒せないぐらいだもん…はぁぁ、疲れたー…ドラゴンバレーにいるジルコニアドラゴンの卵を持ってくればいいんでしょ？
40/ [ラルフの依頼]実在するかどうかも分からない伝説のドラゴンを、あたしがどうやって捕まえればいいの…とりあえずライトニングドラゴンを探しにドラゴンバレーに行って見よう
41/ [ラルフの依頼完了]キングプリンの依頼完了！ラルフはまた村に行ったらしいよ、７２時間後にまた来るって。
42/ [ラルフの依頼完了]魔法石板の依頼完了！
43/ [ラルフの依頼完了]ビッグタラバガニの依頼完了！
44/ [ラルフの依頼完了]ラバーストーンの依頼完了！でも、こんなに強い魔力を発する石を人間に使えるの？誰が注文したんだろ…
45/ [ラルフの依頼完了]ブラックライアンの牙の依頼完了！
46/ [ラルフの依頼完了]黒い魔力の石の依頼完了！教皇の奴、裏でこの石を集めていたのね…！
47/ [ラルフの依頼完了]氷の心臓の依頼完了！
48/ [ラルフの依頼完了]ラバーステインストーンの依頼完了！
49/ [ラルフの依頼完了]ジルコニアの卵の依頼完了！渡さないで孵化させたほうがよかったかも。ちょっともったいない…
50/ [ラルフの依頼完了]ライトニングの角の依頼完了！ライトニングと戦うのほんと大変だったぁ…
51/教皇が王宮勇士を闇の戦士にしたって…？！教皇はいったい何をたくんでるんだろ…そして教皇と話していたあの人は誰…？
52/南島で出会った漁師は、神族が統治していた時代の方が良かったんだって。その時は泉も生きていたし、村にもたくさんの奇跡が起きたから。でも今は教皇の持つ泉１つしかないし、バベリア町にしか奇跡が起こらないみたい。漁師の住む島付近は嵐のせいで荒れてるというのに…んん、早く泉を回復させないと！
53/黒い魔力の石が裏ではすごく高く売れるって？ララク森で黒い魔力の石が見つかって、勇士たちそれを教皇に持っていこうとしたけど、1人の勇士が石の力を吸収しようとしたみたい。でも、石に触れた瞬間、理性を失ってしまって…黒い魔力の石にはすごい量の魔力が入ってるから、人間には非常に危険な石だと思う…
54/森の精霊バルト、いつも道をふさいでいるんだ。だからいつも遠回しないとだめ。追い出そうとはしたけど、あいつ強すぎて無理だった。まあ、バルトのおかげで勇士が家の近くまで来れないからそれは助かるけど…
55/バルトを倒した！これからは遠回ししなくてもいいんだー！あ、でも勇士たちが家の近くまで来れるようになったから気をつけないと…！
56/神殿に来たのは初めてだけど、なんか神殿のオーラ、とても懐かしいような……なんでだろ…
57/ルナちゃんから氷結魔法の本をもらった！♪ルナちゃんはツンデレなんだね、ほんとはさみしいくせに…えへへ。あたしの好きな​​食べ物、少し持ってきてみようかな？
58/ルナちゃんが最近家にいないみたい。どうしたのかな？
59/まさか…ルナちゃんが捕まった？！早く教皇を倒してルナちゃんを助けてあげよう！
60/ナイトメアを倒した！ほんとにほんとに強かった…！昔の神族にも簡単に倒せなかったぐらいだけど、あたし、最強になっちゃったのかな？
61/アルフレッドにまた会ったよ。もう勇士はやめて家業の農業を続けるんだって。うん、よかったね！あと、神族の時代を待っている人が多いってどういう意味だろ…？
62/ジャスティスがあたしを抱きしめてくれたの。おかげで崖から怪我せずに済んだ！あたしのことが大嫌いだったと言ってたのに、どうしたんだろ…そんなに悪い人じゃないかもね。それに、ちょっとかっこよかったし…えへへ
63/今日、ジャスティスの肩におっかかって寝ちゃった…暖かくて気持ち良かったの！…あと…………えヘヘッ
64/真っ黒でぶっさいくな鳥がふざけてたから飛ばしちゃおっと思ったけど、攻撃をすべて避けられちゃって！でもイノシシに乗って素早く攻撃したら捕まえそう。やってみよ！
