0/我的首次攻擊魔法合成成功！得到東部布丁洞的怪物身上試試看去！
1/要不用精神支配魔法製作寵物看看？正好最近有隻野豬在家附近徘徊呢…！
2/我見到了那個叫阿爾弗雷德的勇士，水準一般。     不過好像一直在跟著我。在布丁洞裡也能感覺到動靜..難道是我的錯覺?    
3/房子下面的沼澤地帶一直都沒敢過，不過騎著野豬過去應該沒問題吧？
4/我把那隻又醜又黑的鳥變成了我的寵物。取名叫布萊克喬伊！  可是這只又醜又黑的鳥該怎麼利用呢?…
5/布萊克喬伊竟然把我丟進了海裡...我絕不會放過他！！
6/我在偶然的機會又抓到了布萊克喬伊！我要讓牠痛苦一輩子…！可是南部島嶼上會有什麼呢？
7/我遇見了一隻龐大的獅子。聽說是失去主人的神殿裡的守護動物，覺得好可憐…
8/在南部島嶼的神殿裡找到了神泉！         突然神泉的主人阿魯阿神族跟我打了招呼，並賦予我力量後又睡著了。   他說一共有五個泉，但除了其中一個之外，其他的都被封印了。聽說封印時間一長就永遠無法解開的...                                                                              他說有其他神泉的神殿在北邊！
9/遇見了帥氣的勇士。好像叫賈斯蒂斯..?   但他非常討厭我。其他勇士都沒那麼說話不講分寸的…
10/埃因哈德也給我賦予了力量！哦耶..！！可是為了人類讓我去找下一個神泉？..真不理解！
11/做了噩夢...被一隻大鳥抓走的夢…布萊克喬伊說的話一直在我的腦海裡旋轉。     我是被遺棄的? 那我是在人類的村莊裡出生的?         還有，如果去那裡我可以找到我的父母嗎？離我最近的村莊是東邊的拉拉克村莊...
12/又遇見了賈斯蒂斯。這個傢伙非常討厭我！！不，所有人都討厭我！！
13/每當開啟神殿門的時候布萊克喬伊都很不樂意，可這次竟然告訴了我神殿的位置。石人洞裡有通往神殿的路？可是我沒見過呀...！     不管怎樣謝謝你為了安慰我而告訴了我。雖然神泉能賦予我力量,可我覺得太孤單了..
14/抓到了巨大無比的石人。黑暗石人？聽布萊克喬伊說，這個石人是人類為了戰爭用黑暗魔力之石打造出來的，但戰爭後因為不受控制才被遺棄的。
15/做了一個美夢。夢中我在渴望已久的懷抱裡…
16/遇見了皇宮的最高勇士克拉雲很強大...沒想到是跟我一樣的神族！聽說是為了找回被教皇奪走的神泉才會隱姓埋名當上皇宮勇士的呢。 
17/生來頭一次見到了母親。也是頭一次投入了母親的懷抱...也是頭一次聽到有人說愛我...
18/只要把所有神泉的魔力聚集在一起就可以再見到母親是嗎？    下一個神殿是杜蕾神殿！向北部雪原出發！
19/咦？原來還有跟我一樣的魔女！很高興見到你，露娜！     她說她是出生在村莊的神族啊？她母親是人類~
20/過了冰山就有杜蕾神殿...但用布萊克喬伊是沒辦法飛過冰山的！露娜告訴我可以從雪原入口附近的冰洞上去！還有，在冰洞裡跟著光線走就能找到出口！
21/泰瑪...！生來頭一次見到龍。還說戰鬥時一呼即應飛來助陣呢？真棒！
22/杜蕾神族好像寡言少語。給完魔力竟然倒頭就睡了？
23/杜蕾神殿門口竟然有皇宮勇士..之後又遭到其他勇士的襲擊...是不是事先知道我要來呢？結果還是這樣被抓了…
24/克拉雲幫我打開了監獄的門！首先要找到我的拐杖和布萊克喬伊…！我能強烈地感覺到布萊克喬伊的氣息！這傢伙的氣息本來就這麼強嗎?
25/布萊克喬伊的封印被解開了，還攻擊了我。先把他打回原形了，回家後再好好收拾他。
26/聽說監獄上面有阿拉姆特之泉。如果再收集最後一個神泉的魔力,我就可以再見到母親了！
27/不敢相信原來克拉雲是我們神族的背叛者！把我綁架到監獄裡竟然是為了除掉教皇而做的把戲？還想要殺我滅口…壞蛋！
28/建築快要倒塌了！要儘快找到阿拉姆特的房間才行！
29/今天是合成火焰魔法的日子！   再去樹底下找兩張乾燥的葉子和一個海邊的藍色沙子就可以了！
30/拉爾夫是一個嚴肅又追求實利的商人。    雖然不怎麼討人喜歡，但比較安全！拉爾夫不會向勇士們告我的秘的。因為拉爾夫想要的東西只有我能帶給他！
31/[拉爾夫的委託] 拉爾夫委託我救出布丁国王。布丁洞就在我家的東邊！
32/[拉爾夫的委託] 拉爾夫這次委託的是魔法石板?    提供魔法石板的石人經常在我家後山的石人洞邊緣，應該很快就可以找到的！
33/[拉爾夫的委託] 南部島嶼上還有巨蟹是吧?   這次拉爾夫會給多少酬勞呢?
34/[拉爾夫的委託] 他說會給加倍的酬勞，看來找這個熔岩石是不是有點難度啊?     聽說在石人洞最深處...
35/[拉爾夫的委託] 有沒有搞錯？竟然讓我去找要殺我的勇士們用的劍的材料...！聽說黑暗獅子就在北邊。
36/[拉爾夫的委託] 這次是教皇訂了黑暗魔力之石?  它有人類無法駕馭的超強魔力，不知道要它做什麼..不管怎樣黑暗魔力之石應該在黑暗勇士手裡！
37/[拉爾夫的委託] 據說最老的雪人連他的心臟都是冰凍的。  讓我們去找這個呀？ 
38/[拉爾夫的委託] 人類為什麼要做出連自己都無法駕馭的東西，然後又丟棄呢?     不管怎樣，拉巴斯特因石人應該在熔岩石人居住的附近吧?
39/[拉爾夫的委託] 龍是很強大的..連幾個勇士都不是牠的對手…哈..好累啊。龍之穀的基爾克尼亞龍蛋？
40/[拉爾夫的委託]他讓我去抓從古至今都沒人能抓到的傳說中的龍…哈哈哈…    雷龍應該在龍之穀。
41/[完成拉爾夫的委託]完成布丁国王委託！拉爾夫為了交易去了村莊。   好像是說兩天後回來。
42/[完成拉爾夫的委託]完成魔法石板委託！
43/[完成拉爾夫的委託]完成巨蟹委託！
44/[完成拉爾夫的委託]完成熔岩石委託！可是這麼強大魔力的石頭人類可以駕馭嗎？在哪裡訂的呢？
45/[完成拉爾夫的委託]完成黑獅子的牙齒委託！
46/[完成拉爾夫的委託]完成黑暗魔力之石委託！教皇這傢伙，自己規定了禁用，反而自己在偷偷地收集…
47/[完成拉爾夫的委託]完成冰心委託！
48/[完成拉爾夫的委託]完成拉巴斯特因燃燒之石委託！
49/[完成拉爾夫的委託]完成基爾克尼亞龍蛋委託！是不是應該先孵化看看呢？有點可惜…
50/[完成拉爾夫的委託]完成雷龍之角委託！雷龍真的是非常強大…
51/教皇把皇宮勇士變成黑暗勇士了..  天啊！教皇到底在搞什麼鬼？還有跟教皇聊天的那個人又是誰呀？
52/在南部島嶼上遇見的漁夫說還是嚮往以前神族統治的時代。       那個時候有多個神泉，可以給各個村莊帶來奇跡。但現在只剩下教皇手裡的唯一一個神泉，所以除了首都以外地區都談不上什麼奇跡了。那個漁夫居住的附近經常發生暴風雨..得儘快復原神泉才行！
53/在地下世界裡黑暗魔力之石的交易價格是不是非常昂貴?？聽說勇士們在拉拉克叢林發現黑暗魔力之石後,正把它帶回教皇城的路上有個勇士企圖要盜取。可是就在觸碰石頭的瞬間失去了理性。雖然黑暗魔力之石有著了不起的魔力..可對於人類來說是個極其危險的石頭。
54/叢林精靈巴爾特一直守在往北的路口。    所以每次都得繞過旁邊的小路上去..雖然也試過將他趕走，但是他太強大了，導致我們屢屢失敗。.  不過..不過我得謝謝他，因為巴爾特勇士們都不敢來我家附近呢！
55/巴爾特被打敗了！以後都不用再繞過去了~！...不過從今開始勇士們可要光顧我家了...
56/明明第一次來神殿，怎麼總感覺有種熟悉的氣息呢…到底為什麼呢？
57/露娜給了我一本冰結魔法書~露娜雖然有些沒人情味，可總感覺她很孤單。拿一些我喜歡吃的來？
58/露娜最近不在家，不會是發生什麼事了吧?
59/天啊..露娜也被抓來了！真想一把打倒教皇救出露娜！
60/好不容易才幹掉納特梅爾，太強了！聽說過去的神族們也沒能抓到他呢…  難道我變得如此強大嗎！？誰敢惹我，我都不怕！
61/又遇見了阿爾弗雷德。說不當勇士了去種田…  現在才懂事。什麼？等待神族時代的人很多？
62/多虧賈斯蒂斯抱住了我，沒在懸崖上受傷...！平時那麼討厭我，挺意外哦！或許他可能沒那麼壞呢…？還有點帥哦...
63/我不知不覺靠在賈斯蒂斯的身上睡著了…  那麼的舒服…還有…  ........  咦嘻
64/那隻又醜又黑的鳥氣我，本想好好教訓牠的。可牠竟然躲過了我的所有攻擊！利用野豬迅速攻擊應該能抓到的。  先回家下次再去抓！
